[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(32)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL
蝦式虐兒

想追BK po嘅絲打
請稍移玉步到

Update!!!!!!!!!!
成功係大陸網撈返條沖涼片

問：Alex呀 我想問蝦佳冬天會着幾多件衫㗎？

係1件 仲要係短袖

嗰日仲要係最凍嘅日子
有寒冷天氣警告同霜凍警告
林夏夫婦住浪澄灣
本身近海已經會比其他地方凍少少
佳仔只係一個bb嚟
講緊大人都要着幾件厚衫
就算開咗暖爐又點？
更何況佳仔有濕疹
吹暖爐吹得太耐只會令佢嘅皮膚更乾燥
乾燥就會痕
痕就會想r多幾下
加劇佢嘅濕疹情況
果然虐兒界KOL係唔會放過任何一個虐兒嘅機會

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：黑房論係咩？

冇陰公

問：Rosewood廁所打卡KOL係咩嚟
事源係Rosewood咗一堆kol去event
蝦乾為咗扮有被邀請
就喺event當日po張喺Rosewood影嘅相
事後當日嗰個event疑似有確診武肺個案
蝦乾當然畀人屌爆啦
疫情期間 屋企有bb都仲去人哋個廁所打卡

事後蝦乾就回應話
其實嗰日佢只係路過入去打下卡
換哂衫set哂頭都叫路過
揾鬼信咩
[/member]

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

By隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料

幾時有Maid room tour?

想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Byfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

新系列

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？

點會同Degree嘅小熊貓係同學？
屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

對蝦佳嘅期望

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

：關心政治：

：做司儀：

蝦佳/角仔/小壞蛋/魔音/惡夢

名字來源
為免畀人話我哋蝦佢個仔
我哋總結一下蝦乾係點樣叫自己個仔

1.Connor/角仔

2.小壞蛋

3.魔音
By 我與我兒 絲打
我蝦話：
熟睡就乖仔，喊就係魔音
另加西樣emoji

4.惡夢

By 爆力是威姐 絲打
點解KOL出POST係到做專家教人點照顧BB 然後講到錯哂反而唔需要負責任, 叫佢改話佢錯既人就係痴線仆街

由未出世怨個仔怨到出世, 怨無二人世界, 怨佢一醒就惡夢
(唔好以為講笑就得, 首先唔好笑, 第二你出得public post 你就要負責任)
個仔有濕疹成班叫佢戒口, 佢又係到撻醫生話揸類固醇無問題
訓到個仔個頭都平哂，都話醫生無問題
FANCL官網話到明餵人奶唔好食佢地減肥藥, 佢又死同人嘈話係可以問醫生無話唔可以食 (最後要FANCL 出聲話唔可以)
拍片屌個泵奶然後比人指佢用錯方法, 佢就賴係自己第一次用
拍緊片掛住估午餐肉同屌7佢老公唔扮估錯, 自己個仔喊都唔停機去望下
講到好信醫生, 然後有傷要套保護套又係到怨個套唔實際, 係到質疑

以上一切一切無人叫佢拍出嚟, 亦無人無中有, 係的確係佢既日常STORY YOUTUBE片拍比大家睇
分享又好, R SPONSOR 乜7目的都好,
做得呢行, 唔識唔緊要, 話有錯去試下聽囉
連登唔係真係無女人架 (之前個POST 有爸爸級媽媽級)
唔係叫蝦乾乜都聽人講, 而係叫佢試下其他媽媽覺得有用既方法
然後?拍片話你知你地錯架／我對個仔好好架 日抱夜抱架/醫生話乜乜乜
咁蝦乾你就咪7怨啦
佢點照顧小朋友我地真係未必知
蝦佳日日lin不離口我地都唔會知
但有班人建議方法, 你就當係hater螞蟻
咁介意人地屌佢既咪自己開一個private share比佢d朋友老公咪算9數囉

個鼻似邊個？

：專長：
：試尿片：

：瞓覺：

：呆：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

專長
：打機：

：以AV手法拍片：

風化康（傲映風化康）

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

：專長：
：強大牙力：

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

：專長：
：被凌辱：

BE何遠東肥安

：專長：
：未知：

令蝦乾酸度急升嘅大户人家靚太sona

：專長：
：未知：

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

6.「人奶係無缺點㗎，除左令媽媽產後憂鬱之外」

7.「想想非洲很慘的兒童」

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

今年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾今年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(27)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(28)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(29)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(30)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(31)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

Lm

你個名

完美的我 哈哈好笑

留名

留林俊明跟進

LM

希望下個標題唔好加滙豐經理林俊明妻虐兒

前kpmg fs team audit經理 現職匯豐經理嘅拔萃仔aka POLY會計舊生林俊明Martin Lam Chun Ming

同佢個KOL老婆POLY Multimedia design high dip夏子婷 Alice Ha Tsz Ting子子 傲映風

lm

Servicing financial service

又一po

唔睇唔知蝦公做咗依個位先就快一年

考古發現
點解一個袋都冇買但又唔覺得有養到個仔好好呀蝦乾
唔買袋但買對chanel耳環都唔養好個仔
搞到個仔扁頭又唔飽，屎都未必有得屙
寒冷霜凍警告出埋嚟都係得件底褲口罩衫開全個暖爐大哂呀
你好意思話自己係ftm咩
你都冇資格做人老母嘅

下個po記得改標題喇

呢條友真係好假 扮慈母

新post留名繼續狙擊

留名～

佢個emoji真係好撚閪
好似想話佳仔搞到佢冇錢買名牌袋咁
冇錢唔好學人生仔啦，成日諗住母憑子貴，hagone你以為自己係徐子淇，倪晨𣌀？

前big4現滙豐經理林俊明妻虐兒

畢竟唔係大戶人家
所以袋唔賣 bb都唔養

唔記得咗蝦公叫咩名
林咩話？

林俊明

你係咪想問 前kpmg fs team audit經理 現職匯豐經理嘅拔萃仔aka POLY會計舊生林俊明Martin Lam Chun Ming ？

林某做咩？
又唔記得咗

其實佢d錢洗晒去邊
伙食費已經係窮酸級別
BB衫仔同玩具想搵多件都冇
佢再點買耳環手袋都洗唔到咁多錢啦
定真係洗晒去租樓同請林夏maid去扮大戶人家咁on9

罰如風絲抄 前kpmg fs team audit經理 現職匯豐經理嘅拔萃仔aka POLY會計舊生林俊明Martin Lam Chun Ming 十次

袋 >>>>>> BB
by Alicehaha🙂

BK 瀏覽人數43000人啦就嚟

同一個答案
但如果話而家有多餘錢都會諗咗買BB嘢先
已經感覺好好多
講真 買得奢侈品啲錢都應該係多餘 或者好似Sona咁有買袋基金㗎啦
講到好似養個仔使你好多錢咁 你以前一個post都幾皮啦屌

前kpmg fs team audit經理 現職匯豐經理嘅拔萃仔aka POLY會計舊生林俊明Martin Lam Chun Ming

拔萃仔出身，條件咁好，前世做錯咩事會娶著臭蝦
Btw老婆又管唔著，仔又睇唔好，搵幾多錢都冇用,返工仲要捱比同事笑

不過,你千祈唔好諗著離婚！唔好放返臭蝦出嚟禍害世界，幫香港廣大男人啃左佢，百年好合，永結同心

連廣告都笑佢

屌 乜9呀 認真呢

嗱！拉返嚟現實，唔鬧著⋯
正常思維，得老公一個搵錢， 租樓、日常開支加湊b錢，如果佢老公真係搞唔掂：
-一係搬
-一係減日常生活錢（廁紙、牙膏嗰d唔使畀人睇咪用平d)
-一係打返工 （公一份婆一份）
-cut左helper ，自己做

打工佢一定唔會，咁點解仲要扮有錢？著浪澄灣？

我估佢老公唔會畀晒d錢佢管，不竟都知佢平時點大使。
如果真係由得佢fing,咁係佢老公on99

其實講真丫
佢依家咁墜落 冇sponsor冇廣告
蝦公一個揾三個人洗
租樓雜費都起碼兩皮
仲要請maid 份糧有數得計
好心佢就生性啲
佢個人虛榮心咁重有錢唔買同冇錢買就兩樣野黎既
自己都識講唔係大戶人家
不過睇佢個人咁自私佢揾得黎都係自己洗 唔似會頭家付出
祝你地百年好合千其唔好放返佢出黎

扮反省第二日好似冇左回事咁呃飯食 收皮啦

補多句：橫掂佢又冇朋友又冇人約，佢著名牌畀邊個睇佢d名牌晒又唔夠人晒，多又唔夠人多，不如收返埋好過

昨日喺街見到有印尼姐姐著佢同款mc queen波鞋，$3900姐姐都買得起

印尼姐姐著既應該係假
不過唔見得蝦乾嗰對係真

是真的on9不用質疑

不竟唔係大戶人家，
淘寶質量比正版好，價錢性價比高
鞋一定要買正版咩？哈哈，好笑

你個名
我諗就算好似上官茶咁貪錢嘅女人
都會好好照顧自己嘅bb

留名跟進

但係
蝦乾有話過佢對麥queen係正版咩?
哈哈，好笑

笑死

上官荼差極都叫做狙擊佢個年已經聽講過佢已經買到樓花
點似得jai gone咁有錢又唔肯買樓靜係靠馬丁林一份糧搞丁要周圍搵樓租搵屋搬

平日cap廣告一定負皮
今次一定要正評

係正版就喺屋企都著啦
日日都著對臭腳Chloe咋

啱啱八卦走去睇下sona 啲新相啦
蝦乾淨係like 咗左右兩張 冇like到中間Sony廣告相
係咪太酸呀

笑到仆街
前Sony廣告寵兒Alicehaha夏子婷酸到

沉日同幾個有小朋友嘅fd又討論蝦乾
我地都有話 其實會唔會對佢太harsh
大家都係阿媽 邊做邊學 一定有野做錯過/可以做得更好
亦都明白有時係會好渴望有me time 會貪靚 會想出去整頭髮 整指甲 做facial workout 同朋友食飯
同埋會經常互呻阿囝阿囡嘅野 e.g. 沉日佢又醒左幾次/又邊食邊玩 食左一個鐘!
但點解蝦乾做以上嘅行為 大家會咁睇唔過眼?
傾下傾下 結論係: 佢心態真係錯撚晒
絕大部分嘅媽媽 都係會好自然地為左bb 改變自己 犧牲自己 去照顧bb 畀佢地最好嘅野 而呢啲轉變係不自覺 大概就係叫母愛?
而蝦乾呢 完全相反 佢係期望蝦佳由出世開始 就配合返佢自己 去回復以前嘅風光生活 去幫助佢轉型做親子kol............
好多人都會幫bb sleep train,會因為bb濕疹太嚴重用類固醇藥膏(with醫生指引),會請姐姐幫輕家務
但出發點都係為bb 好 而唔似得蝦乾 為左唔想自己煩 為左想盡快甩身
成日聽working mum呻 因為要返工 日間長時間要工人姐姐/長輩湊 知道佢地成日捨難取易(e.g.唔想bb煩 係咁氹佢地訓教/開電視畀佢地睇) 但都好無奈無辦法 始終果個唔係人地親生骨肉 點都唔會好似阿媽咁肉緊 但蝦乾作為阿媽都走去捨難取易 我真係第一次見.....

不知不覺打左好多 可能有1999 亦唔知有冇絲打已經講過類似嘅野(呢排推得太快)

都唔係㗎
有啲太太唔似hagone 當人地maid
會送禮物俾姐姐嘛
桑拿太太如果有請工人
應該都係呢類太太啦
Hagone又唔係大户人家，點捨得送俾工人姐姐
佢自己都用假野啦

可能姐姐幫大戶人家打工，係mum送既生日禮物呢
可憐林夏maid得中出muffins做生日禮物

之前有人分析過
Hagone似係收埋一筆錢
死都唔肯拎出嚟買樓
否則佢紅過一排、紅極一時都至少搵10皮一個月啦
有乜可能買唔到樓
最大可能就係佢要老公買樓
佢最多俾傢俬錢(淘寶)
當老公出雞、佢出豉油

絲打你呢段啱晒蝦乾d支持者睇
佢地一係話人未生唔識野
一係話人生咗就更應該體諒新手媽媽
佢地都唔明個重點

如風絲唔記得蝦公咩名都唔出奇
因為蝦乾結婚當日都讀錯

點解又講人類呢兩個字

好難想像男家親友當下乜心情
俾我實諗，新娘子係咪搵個路人埋單
連老公名都唔記得

Push

咁第二次婚禮讀返啱人地個名喇

因為佢唔係人類
係閪乾類

自己連老公個名都讀錯 咁有咩資格話人做伴娘做得差

我都覺得好出奇 點解可以讀錯

離完婚再結過 為咗讀返啱

林俊明都讀錯 究竟佢讀咗契家佬個名定讀「咩」咗個音

一陣就會like番啦～

人類總是會手滑
哈哈好笑😑

原來蝦乾真係蠢唔係扮

佢係咪真係唔係人類因為佢真係無腦

大部分人咪得
點解係都要加個類字

因為佢唔是人類

佢真係枉為人喇自己生既都咁對待 動物都唔會咁對自己生既bb啦

唔知咩物種嚟

佢地真係盲到一個點
最後嘅超必一定係: 你又唔係佢,你又點知佢唔錫蝦佳?/你住人床下底24小時睇住佢湊仔?

大佬啊,我地觀察左蝦乾咁耐(呢到好多絲由佢BE時代已經開始睇)全部post Story 片都有睇敢講句比佢地更了解蝦乾分分鐘佢地先係流於表面果堆,見到佢幾張親子相就覺得佢好有母愛羅馬非一天建成,佢自己多年來嘅用字,語氣etc造就自己呢個閪格image係呀有0.000001可能性佢真人唔係咁,但佢幫自己塑造出黎嘅形象就係咁,怪得邊個？

就算唔了解佢 啲虐兒嘅嘢係佢自己拍片影相拍出嚟
無人屈佢
呀夏小姐應該都仲識數目字知道有幾多人睇佢啲片同佢有幾多個followers
佢嘅一字一句都係有一定嘅影響力
仲要敦起個專家款咁 啲妹豬可能真係會信
咁都仲我唔知我唔信 咁同藍絲荷蘭叻有咩分別

蝦乾啲虐兒事跡鑊鑊新鮮鑊鑊金
潛三兩日又凸個蝦頭出嚟
睇嚟好快可以推爆依個post

連佢自己都幫手推post

因為佢心目中，人類同螞蟻係有分別

但佢依兩樣都唔係兩樣都不如

想強調自己有學識
詞彙量比一般人多

冇意中睇到呢一條片

睇到1:18即刻諗起蝦毛

睇咗咁耐
其實佢點諗自己有咁多haters
佢幾時先識自我檢討下

成日包裝到自己世紀婚禮咁
佢咁講完 再望下婚禮啲相
真係好寒酸

件婚紗好柒 定佢個人著得柒 勁似淘寶

個pose似想吱條事業線出嚟

減價了啊乾又會唔會失心瘋咁不小心手滑？

我又考古
煲個白粥 切下生果都要扮賢淑
但又有陣怨婦味
以後照顧孩子會瘋掉？ 你好多me time就真

無
留返啲錢養BB(西樣)

18年已知湊仔會瘋掉 咁仲生？
擺明最愛都係自己的人類

Sona叫佢地長大

切生果咋喎我平時得閒都會切畀屋企人食啦
咁平凡嘅嘢都要開po

如果佢係一個平凡媽媽，話之佢個b個頭係六角型定三角型
閂埋門點教仔都無人care

但做kol出post教人呢樣嗰樣，又唔聽取人地意見串串貢
甚少阿媽會怨個b佔自己空間時間怨咁耐，仲要公開出post講自己犧牲幾多，懷念自己曾經有幾多
好多呢個post嘅媽媽只會怨自己做得唔夠好，唔會怨個b唔比面上鏡呀沖涼喊呀（媽媽們要加油）
最後班妹豬睇到咪又以為啲問題無問題，生仔最緊要個仔夠“紅”，有metime，掉個bb入房train囉
Kol 要負返責任，都唔係好難明好難理解啫吓嘛

其實佢d caption真係好抵死用字勁誇張咁去講一啲好普通嘅嘢
咩濃甜、貼金上臉、大戶人家、累掛了、好緊繃的情緒啊

因為佢切個生果都用十幾個LC碟

佢想keep人氣，怕大家忘記佢

切生果煮粥都緊繃，佢個maid緊張到精神病未

切個生果煲下白粥都講到做苦力咁
真係痴孖筋
咁唔想做咪唔好做囉
佢好鍾意將d雞毛蒜皮既小事放大一百倍
然後兜個圈讚自己

切完又要影 影完又要執相

佢老公真係裙腳仔嚟
蝦乾就以為自己咁樣照顧另一半好偉大
根本兩條友都唔應該生仔

Sona先係講緊正常人話

搞到佢老公成個廢人、大男人咁

我錫我個仔林俊明Martin有錯咩
切個生果煲個粥都賴屋企照顧得太好搞到佢要服侍人，怨氣大到佢
唔抵得人地屋企有人錫？

蝦公自理能力低到
蝦乾就以為搬咗唔洗照顧嫲嫲就有得嘆

咪係囉
同埋關咩人哋原生家庭點照顧咩事啫
你老公病你第一時間都會想照顧佢㗎啦
唔舒服煮粥好正常啫
你唔係好鍾意入廚㗎咩？#aliceinkitchen
講到好似小熊貓老豆老母用槍指住你咁
有個咁嘅新抱真係家門不幸

開始覺得佢真on9唔係扮
有少少同情佢

笑咗出聲

開始怕d妹豬學咗佢咁寫野
會影響語感架
冇文化既KOL真係會害到人

影完又要數返你一舊我一舊 唔可以數漏
係攰啲既
我地啲人類切完一碟過係唔明架喇

廣告都忍唔住要一齊留言

另一半病咗 take care 佢都怨
蝦乾勁怨婦呀救命
切生果呢啲咁小事
唔想切咪叫蝦佬自己切囉
或者買啲唔駛切嘅生果食
講到尾佢自己都要影相好睇擺上網啦
同扮賢淑

說好的對美學極高要求呢？！
樓上話齋真係on9唔係扮

Sony好波
每次見到蝦乾擺部sony相機向起角方包隔離做deco都忍唔住笑
Female photographer喎
我係sony都唔sponsor你啦倒米咩

蝦乾又要搬新屋(據連登絲打爆料）
唔知佢今次又解鎖咩新技能呢？

忍唔住比負皮
我屌 屋企照顧得小熊貓好有咩問題?
係小熊貓自己未戒奶 要賴奶奶老爺照顧得佢太好?

硬係覺得句大部分人類都是第一次辦婚禮好乞人憎
成日用啲 on9 詞語懶係與眾不同
自己出錯就有趣 enjoy
咁佢又潤凌辱仙做伴娘做得唔好？

証明on9 熊貓真係on9, 有份一齊虐兒，兩公婆都咁on9就唔好學人生仔啦

有冇片或者source睇下？

鐵漢
d用字真係零舍誇張

佢啲所謂新技能勁無聊

其實都有諗過我哋咁追擊佢
佢會唔會睇唔開 搞到蝦毛連個老母都冇埋
不過見到佢篇反省文
我覺得自己真係諗太多

收細水壓都拎出黎講cls

蝦乾美學：影食物影埋腳趾會特別好味

睇佢句"無話唔得既.........."又夠膽影埋相，佢真係覺得自己好成功整到朵牛肉花出黎咁喎
其實蝦公質疑你係岩嫁，你廢就咪搞咁多野啦on9，效果唔好仲要串串貢拋of自己

求link
前日先完sem 冇追之前啲po未睇過

佢啲灰色腳趾出鏡率真係好高，重要次次都係同啲食物一齊影，想嘔

你咁講真係笑撚咗
不如佢轉行做諧星，行認真搞笑路線算啦

差啲以為佢要落田插秧等收成先有米煲到白粥
如果要煲牛肉粥咪要去撚埋屠房

洗水垢都無謂啦
平時都要洗下㗎啦

洗水垢
乜佢平時唔洗嫁咩？
校水壓都當係技能
好自信咁曲線表現自己有幾廢

其實結婚咪結婚 知你嫁得出好威啦
做乜走去踩再婚人士嘅尾

我都成日搬屋架
不過係由香港搬外國
次次托6，70kg出入機場
我是咪可以開seminar做搬屋專家
我可以教女生專屬嘅搬屋大法

笑撚死 你話你識批檔就先曬啦

仲有你咁好心機逐個負皮
睇下你個仔搓下佢個頭好過啦

BK link： Alice 蝦蝦

好欣賞同認同其中一位媽媽既評語：
佢拍呢啲片好浪費地球資源、浪費viewers時間

我現在有迫你觀看嗎？哈哈好笑🙂

笑死 落田插秧
但我想知切生果又有幾複雜 佢兩條友又唔係要切個果盤出黎 平時都係滅個橙加幾粒提子咋嘛講到精神緊繃咁撚誇張

人哋問蝦乾對鞋咩牌子，蝦乾答McQueen，答完人哋都唔信 哈哈好笑

調整心態當笑片睇佢d on9位
好 療 癒 架

寫咩第一次結婚
我以為自己對佢有偏見先咁諗
話自己無經驗都夠啦
不過佢識大體就唔會有咁多個 post 啦

着龍袍都唔似太子

其實佢對腳真係好撚樣衰好冇美感

如果蝦乾湊到角仔咁得意 煮野食又有咁勁
我諗蝦乾應該接job接到手軟 我都會做角仔fans
可惜... 角仔呆呆滯滯咁 佢反轉身張gif真係好恐怖...
希望角仔健健康康
每個父母都有責任保護同照顧好自己仔女 到出事先後悔真係太遲

仲記得之前佢影佢同小熊貓食嗰盤水果勁少
畀得咁少仲好意思話切得好辛苦

知性蝦原來咁唔衛生

可能要遠赴日本青森縣啲果園摘生果
真係辛苦晒臭蝦

張相好撚怪誕，成日影到隻腳咁大

我都記得
每人份量計到勁嚴格

係
勁快收到一個負皮

哈哈 我地又唔係啲咩大户人家 水果食完就痾返出黎 用不著買那麼貴 買中國的就好🙂

自己食蘋果 咪順便切多個比對方
切完就問對方’喂 你食唔食蘋果’

切生果好辛苦咩 講到好厭惡好辛苦咁
我無咁好心機用lc碟 求其用隻碗比隻叉佢自己食算

係呀絲
本身都有諗 做阿媽嘅一定錫bb 點會存心對自己bb唔好
但佢篇文竟然自認依書直說去湊仔再認埋自己過左生仔好振奮人心果下得返空虛(可唔可以理解為後悔?人生中最博到view嘅拍片題材已完成 淨係想要過程唔想要結果)再認埋心底係想個仔可愛乖巧不哭鬧真係好撚Cls
未有篇反省文前 見佢post每晚同老公玩board game,都會幫佢諗借口() 嗯吊頸都要抖氣嘅 湊完仔梗係要輕鬆下 但佢出完篇文 會覺得佢真係不知所謂到........原來自己都知自己湊得衰.....又明知畀人狙擊中 仲有心情show off自己有無限me time到底係咩心態.....?

著McQueen都冇人信好柒同街邊mk著到成身名牌但個個都覺係A貨有咩分別蝦乾見到個留言應該嬲到癲

佢檯面咩都無既 又行入去打卡啊？

好得意呀
網絡世界最受歡迎top 3
一定係小朋友、貓、狗！！
但蝦乾想母憑子貴就真係發夢
我由有blog開始就追d媽媽湊bb
最大果個宜家都11歲喇
從未見過一個媽媽對自己bb咁harsh咁冇愛
仲要公開畀人睇自己d衰野
蝦乾 好心你專心湊仔 唔好再玩social media啦

佢地仲要係新婚，切生果俾另一半唔係應該幾sweet 嘅事咩？其實唔想切可以唔切架 依家咩年代，講到要服侍夫家，好委屈咁。

佢話食物普普
我諗係有幫襯嘅

乜原來蝦乾仲有個愛牌嘅mini c

絲打叫我啊？

講個笑話你聽 佢地當時未結婚架
仲有大半年先結 未結已經充滿怨氣
切生果畀男朋友都算愛的表現丫
希望d妹豬唔好學佢既愛情觀
明明係流露愛意嘅事 變咗付出好多好攰

可能蝦公都無話要食生果
佢唔切邊有相打卡
要做知性溫柔體貼小女人形象俾啲妹豬讚好吹棒架
工作狂當然24小時stand by
療！癒！水！果！拼！盤！

對鞋同個袋matchy matchy.......好柒

終於又live到

我是來幫推的

原來denq咁多觀眾

我一睇都諗起蝦乾

本身睇完已經反白眼反到腦後，
絲打你講完我更加覺得心寒
佢好似覺得所有嘢都有條公式，
跟住做就會達到佢嘅目的。
佢嘅相、片、caption，全部都計過度過，點樣最呃到like、得到人地認同，可怕嘅係佢連對自己親生仔都係呢個心態。新手媽媽再green，如果有心，都唔會講得出「依書直說去教仔」呢句嘢。佢當個仔係咩？物品？機械人？㩒幾個指令就變得貼貼服服？

有愛嘅媽媽應該係覺得自己個仔獨一無二，性格再古怪於媽媽眼中都係特別嘅。而唔係好似掉返轉，將個仔mold成教科書、理想中嘅一個模樣。

呢個女人真係好L恐怖。

到底呢個post有咩值得開到32。。。

如果真係好懶嘅咪用手/用牙籤吉嚟食
真係要洗嘅咪得碗同刀
到底有幾辛苦

佢勁在以為自己掩飾得好好
但往往爆咗自己心態/衰野而不自知
只要佢放低KOL個身份 專心湊返好個仔 根本冇人會再狙擊到佢
佢一直唔肯潛水修心養性 講到底只係唔捨得放棄搵快錢啫

唔知以為佢話識落石屎 做防水 批盪 油漆 砌瓦仔 砌磚
屌 洗水垢
鐵漢

比我感覺係乜撚都唔好煩到佢
我只係想用’年輕人妻’ ‘kol媽媽’呢類title搵錢
當中有咩責任就唔好搞我

Chloe pr event 嚟，sona 都有去
D Chloe 袋應該係現場啲道具？

上個post d絲打up串小熊貓水蛇春咁長既銜頭真係笑撚死我
仲要越黎越長

樓豬又唔記得咗
你哋要成日keep住提我先得

如風絲你係唔係指
前kpmg fs team audit經理 現職匯豐經理嘅拔萃仔aka POLY會計舊生林俊明Martin Lam Chun Ming
呢個啊

唔係想吹奏上官荼，但我個人覺得佢啲片一定比蝦乾啲片有用好多，至少對嗰啲真係啱啱對手作嘢有興趣嘅人都叫係有用嘅，而且佢本身都好似有份正職(？)，點都好過蝦乾好多倍

btw 究竟當年發生咩事令到佢俾人追擊，淨係聽過佢將佢啲二手手作嘢mark up到好唔合理、做美容院又誤導人以為佢係醫院護士(？)、明明係廣告又冇利益申報同黑佢未婚夫面(？)，其他唔清楚

見到呢個留言真係笑死我
專登cap低左第時唔開心禁出黎笑
多謝打呢串野出黎既絲打

應該係
但係安全起見我覺得最好等其他絲打打多幾次睇下有冇錯先

等其他絲打最新update

Hi, 我係停課中嘅蝦教授呀

diu個deep v見唔到事業線
淨係見到雞心一堆老泥 收翻埋佢對微波啦

全部都金牛性格嚟
度縮 向錢看 真係好林奠

hi，我係冇狀態嘅蝦教授呀

其實係咪想講自己speciality
唔係好熟悉金融行業職位同業務範圍 有冇巴絲講下

識著蝦乾都幾慘 本身名校仔 結果一手好牌自己打爛哂 都唔知點見人

蝦乾煲個粥都要呻⋯
蝦公連切生果都懶
兩條懶西

屌 真係花咩

佢後面自加設計嘅畫
影product 又見到佢
影日常照又見到佢
明明廳tour係掛起牆
諗起佢為打卡成日將d野搬黎搬去

隻鞋大過頭

係去event借定又收埋起屋企 定賣咗
睇唔透佢

Sorry 錯手俾咁負皮 想俾正皮
但見個個留言都平均有一粒負皮
睇嚟佢真係好得閒mon post

終於明點解佢求婚片知自己嫁得出要喊
可能初初都知自己幾垃圾心地幾差
哦原來仲會有人要 即係我無問題
咁佢就變本加厲

不過林俊明本身做銀行
應該有投資
所以財政未必好worse

有絲打話求婚無喊
係番到酒店“補拍“，可能都係為view扮感動

服務 金融服務業客戶
servicing ′financial service industry clients′

照咁睇應該係所謂business compliance

肥牛花（唔似）

戲精咁識扮嘢但始終無人應有嘅common sense
扮極都扮唔到賢妻良母

咁樣都係kitchen

又放腳趾
真係大開眼戒 打個邊爐都kitchen

除咗肥牛花仲影埋隻臭腳
美學新標準

唔知林俊明有冇後悔出鏡做蝦乾嘅小丑呢

唔好意思㩒錯負皮

原來係道德具 都估到寒酸hagone應該唔會買細袋

剛剛熊貓要怪就怪自己戇鳩，不過佢有份同hagone一齊搞到佳仔咁慘，唔抵可憐

係廣角問題？定特登P大對鞋？
驚死其他人睇唔到佢對貴野

咁佢都幾妹仔命

收細水壓係咪就係扭一下 星盤下面個制

我想講佢係放喺地下
痴線兩公婆打邊爐痞街咁 冇文化

diu佢又彈出黎

又有workout story ! 今次仲有埋swipe up
睇嚟佢真係想出山

條友真係痴撚線

收皮就到佢 仲想出山

你確定呢個係花拿我就見唔到有花
剩係見到有人類玩食物ja

完全唔知佢打扮邊到有波希米亞風

係

我蝦真係覺得打完千字文就可以復出

.....

好認同........好多媽媽係強調 "每個小朋友性格唔同,亦會有自己成長schedule,唔駛比較,唔好逼佢地做任何野"
蝦乾又走去逆流而行！
我真係唔信育兒書會唔講呢個concept黎打底
蝦乾到底睇邊本?!定睇d唔睇d?!

個名咁長好難記

2021 繼續死唔斷氣 沉迷social media

有幾趕時間呀？
有野做咩你？

拍咗咁耐拖咁重怨氣仲結婚
蝦乾就一定係想有人埋單先結
而蝦公應該on 9到連悔婚都唔敢

同生仔一樣
身邊啲人結佢就結了
仲要不時拎嚟打飛機

21萬reach rate蝦乾都係得14.3萬follower

D電線凸哂出黎美學？持家有道？

佢啲中文真係
又書面語又口語真係好唔療癒
同埋咩叫「覺得趕時間」

語癌末期

我都諗左陣咩叫「覺得趕時間」
估佢係想講「如果趕時間」，但就係唔知點解蝦乾寫趕時間係覺得，咁覺得趕時間，即趕唔趕架?
覺得架即，實際其實係唔趕既?
所以佢覺得自己反省左，其實係冇反省到既道理一樣
媽~好亂呀！

追咗好耐post留個名～
真係完全唔明點解佢仲覺得自己會復出到
湊返好個仔啦唔該...唔好傷害另一條生命

屌曬你哋老母啦 成日爆我大名林俊明martin lam 你哋而家開心啦
連我大學香港理工大學professor都知道啦 你叫我林俊明點樣面對以前big 4 kpmg啲前同事呀加埋我林俊明現職匯豐銀行嘅同事啊

我而家唯一少少希望就係你哋班撚樣追擊我老婆夏子婷算啦千祈唔好搞到連拔萃old boys都食埋一份花生啦 我警告你地呀唔好將我林俊明老婆夏子婷威水事蹟傳入拔萃男書院比啲校友知啊

其實唔係蝦公屋企照顧得好唔好既問題
係蝦公自己廢同唔願照顧你姐
有邊個屋企唔係錫自己仔女呀

大把男仔係自己屋企做大少爺被照顧得好好
對住女朋友都會學煮野學照顧對方
甚至”服侍”得女朋友好好

話比班haters知 我八點幾已經workout緊

其實成日擦存在感真係唔緊要架 你繼續圍爐del cm啦
班pr知你有幾臭朵就ok

mon 連登 bk
del fb ig youtube cm

幾個一齊mon應該真係忙過我返工

除左手作野，仲有二手發黃名牌袋銀包佢都make up，又同fans R名牌discount
仲有閪臉老公，好記得佢張gif係，佢老公摸佢下巴，佢即刻彈開然後閪樣勁嫌棄望住佢隻手

上官茶起碼都識正面回應同埋低調，宜家淨focus手作野
(我估佢老公/夫家有屌佢唔好再放私人生活上網)
蝦乾仲係唔知衰，隔日就po 虐兒story試水溫
可能除左on9蝦公，可能爆seed奶奶、食狗屎老爺、鬼滅姑仔都一樣無腦覺得佢無做錯啦

真不明白我老婆夏子婷為什麼要放兩個鐘在電視旁邊 這是擋煞嗎？？能不能擋一擋連登的追擊啊

可能見有機會上東張所以努力做運動

鬼滅姑仔，又有新名，正

茶茶嫁人係向上流，佢夫家喺西環開海味舖，會介意面子都正常

佢到底有咩做
點解會趕時間

終於有碟肉食下，唔係幾片

應該係佢P圖P高啲會咁
所以佢張張都好似 black widow 身 hulk 腳咁

上次得4片肥片 好大嘅進步

兩個鐘時間都唔一致 有幾有要求呀？
做唔到野喎蝦乾
較返岩先扮野啦
撚狗咁撚好好玩

早大半年定3 4個月前經過，夫家海味店已執笠

Alexkitchen (臭腳)

唔趕時間啊 係覺得趕時間

點解佢可以一直比人話都繼續不停出story & post，避下風頭都要啦下嘛

BK 講緊條尿片 就嚟5萬人view
多過條中出muffin 片啦

咁咪俾你哋班蟻民睇死夏子婷永遠都返唔到身
你知我老婆林夏硬頸過林鄭

所以咪有原條海蔘既出現
同埋整牛扒伴碟啲asparagus飛晒出嚟
因為我蝦唔鍾意切嘢
我有話買把千幾蚊既刀嚟係要切嘢咩 哈哈好笑🙂

mon連登bk po仲要比負評好忙㗎

蝦乾：一個鐘係話俾我知而家幾多點，另一個鐘係話俾我知半個鐘頭後係幾多點
#計劃形媽媽
#兩個時鐘都是為了bb

因為佢係尊貴嘅「人類」
唔在乎哩班低賤嘅「螞蟻」
加上硬頸同死要面
其實都可能佢好享受被咁多人關注

佢兩公婆好似成日都喺個茶几仔上面食嘢

斤斤計較到仆街
佢哋平時係咪AA制買枝檸檬茶都要每人$4.5？定係佢老馮小熊貓比哂？切個生果都要擺上網講 林俊明你咁都忍到仲同佢結婚真係你都冇撚腦

睇多次佢用公仔試尿片
仲話好貼服 但手指攝到入去好有彈性 wtf
搵個假既bb公仔都好丫 搵毛公仔
真係笑L死

靜下可能返到身，唔靜返一排冷卻下，點返身？乜呢個邏輯好難諗咩？ 你老婆諗唔到，big4老公都諗到啦下哇

其實蝦乾真係蠢唔係扮
呢啲牽涉到小朋友既反省文點會少左 只想小朋友健康快樂成長、個個都獨一無二、唔想同其他人比較etc
成篇文既重心 同大眾屌佢既野都冇關係

佢係咪覺得自己比網民圍插係因為條沖涼片角仔爆喊=好唔聽話=＞網民覺得隻嘅野好曳，所以媽媽比人屌唔識教

BK都知埋，角仔讀play group、幼稚園，到時仲多人關注，個個家長都認得

講到自己對美學有幾有要求
但個電視櫃亂到咁
啲鐘同snoopy又亂放
啲線又外露
又有兩張白紙嘅物體喺電視前面
覺得不治癒
我對美學冇要求我都整齊過佢

煲粥已經講緊大火滾左轉細火
我唔舒服都會煲比自己食
都唔使點睇火
咁都精神緊張
好明顯唔適合湊仔啦
兩個他他條條onon99玩下煮飯仔咪算囉

要黎片透光肉

咁我哋要繼續，等佢乞食

蘋果爆料熱線 tg/whatsapp
68296520
東張西望

Template
[禮貌上打個招呼]XX你好，[說明來意]我想報料KOL Alicehaha虐兒。
[是但揀一單做例子]佢一邊食減肥藥一邊餵人奶/寒冷天氣警告加霜凍警告都淨係比一件短袖底衫BB着/每晚6:30就放BB入黑房/一日淨係餵四餐人奶。

參考資料
ig @aliceha_rubbish
fb @lamhamaid
lihkg
bk
虐兒片證據大陸網留㡳
藍C陳怡老公數臭

[提出要求]希望上面堆料夠比你地推上報，[Call for action]煩請從速處理，[Show gratitude]thanks。
唔好再俾佢出翻黎7啦

大佬 蝦公點見人
大人連切生果都唔識 廢人咁

二來 老公做bank 做finance
Image 同比客既信心同穩重既感覺其實好緊要
正常同知性既老婆真係唔會咁公審自己老公

佢真係好鬼似林鄭
叫佢唔好佢偏要做
叫佢錫多啲佢個仔佢偏要露大髀

我都唔想做星座撚㗎但呢2個金牛座啲性格似到仆街

ig篇千字文下面繼續有人問佢咩書教壞人
Mon po 蝦 你快d公開係咩育兒書教錯你啦
唔想更多bb受害呀
我寫埋template一齊去投訴出版社同個作者又點話啫
呢d遺害人間既書要下架呀

Workout? 唔湊角仔？
個老公出去搵錢返嚟,煲個粥、食個生果都要睇老婆面色 呢d女人就係連登仔成日講娶左個「公主」返嚟，要服侍埋佢。
《警世》寧願單身請鐘點都唔好遇著臭蝦喱d女人

臭蝦好奄尖，祝佢百年好合，永結同心都要腐皮我
你地真係唔好離婚，一個on9一個港女
讀咁多書，識咁多上流人士，結果娶著個又港女又冇見識嘅臭蝦，真慘

無人逼你娶我
哈哈 好笑

普通就普通 普普通通就普普通通
普普係乜嘢
擔心角仔語言能力

跟機想知邊本書教蝦乾六點半就掟個仔入黑房喊飽佢想知邊本書教蝦乾一日餵四餐奶想知邊本書教蝦乾教蝦乾擺低個仔瞓 仲要瞓到扁頭想知邊本書教到蝦乾虐兒定係蝦乾自己嘅驚人巨作

蝦公都係on9
天生一對

我記得佢好似有po過本好殘舊既書

就嚟新年真係好撚期待我們這一蝦有冇面見人
幫你諗定啦子子 話咩疫情嚴重 為咗保障寶寶的健康所以唔出席所有親朋戚友嘅聚會
但係你一定姣婆守唔到寡 又要自己扮到靚一靚出街set機影相前言不對後語 仲要串番人話：我話保障寶寶健康 有話保障自己健康咩 哈哈 好笑

今日話俾大家知佢8點就起身workout
2021年希望你可以全面收皮

nana條東張link死左？

一個就裙腳仔
一個就怨婦

無小糖幫手proof read就係呢個質素架啦 將就下啦你

講來講去佢都係口講自己反省
實際內心好唔服氣覺得係個仔問題係網民問題
睇來本身蝦乾個人冇咩邏輯
凡事不求甚解剩係跟隨潮流
搞到佢個人由語言同行為都奇撚怪
都唔知將來點教角仔

唉diu cop錯sor

查咗乜叫普普

普 - 3 個意思
(形容詞) 廣大而周遍。
(名詞) 普魯士的簡稱。
(名詞) 姓。如元代有普恩，明代有普泰。

即係食物好廣大而周遍？

我想講我真係睇唔過眼了
自問自己做社福，覺得要舉報蝦乾比社署跟進！
蝦仔反正係佢兩公婆身邊都無家庭溫暖
得個十度八度無衫著
大家覺得點樣？

就黎嫁/啱啱新婚唔係應該好甜蜜？唔係應該想好好照顧佢？咁嫌棄就唔好結啦？

如果篇野係有幾個小朋友，又要全職返工，又結左婚一段時間既已婚婦女，或者都情有可原

佢d fans都唔替佢不值既
明明佢都係畀書中理論跣
一個二個淨係識叫佢加油 唔幫佢主持公道
定佢地都知蝦乾只係賴本書呢

絕配

兩個心態仲好似廿幾歲MK咁
唔成熟 剩係識玩 無諗過建立家庭要花幾多心機
而且一有咩問題剩係識怨天怨地
唔識得同另一半商量, 解決問題
事無大小都拎出黎同全世界講我老公最廢, 下下要公審
然後個仔都出埋世
兩個仲未識得轉換心態依然自我中心
唔想負起做人父母既責任

可以著番佢果對紅色vanilla suite 「戰鞋」影相上ig

我地不如舉報佢啦！
條八婆呢世都唔會對個仔好架啦！
有32個post既證據，又唔比衫個仔著咁

就算tbb唔報都要send比d staff知

但兩個都戇鳩，真心嗰隻、唔係扮

絕對支持
只不過我知識有限唔知應該點樣報

可以點樣報俾社署？
sd email？填form？

好似有熱線可以打上去
或者搵防止虐兒會

呢個電話可以嗎？

超級支持
角仔應該唔會身體傷殘咁上新聞
但發展緩慢身體有問題就已經一世仆街
都唔知佢大個點係香港生存
佢老母都唔荒會養佢唯有靠食自己
咁就害咗個新生命一世

應該ok
我查左2018年有284 宗疏忽照顧兒童入到罪！
到時我都想知hsbc係咪仲會留佢老公
蝦乾就係香港首位虐兒KOL

我已經查左
可以用疏忽照顧charge佢
2018年有284單
數字逐年升
證明社署大力檢控呢班生仔要考牌既老母
夏子婷！你再伸個龜頭出黎
一定告到你坐花廳

我都係放左上黎先知上一個po咁多人講左
成日追唔切po
有冇人有喺denq度留言
等佢啲觀眾都知下蝦乾衰嘢
蝦毛真係好慘

趕時間影完story返房再訓覺

又係學台妹，有啲台妹會咁講
其實都明顯係指普通嘅，不過真係好造作

點解會有咁多肉食
係我見過蝦乾最多肉既po

我有話一晚食晒咩 一星期二人份量嚟㗎 好笑 哈哈

做銀行有投資戶口要申報好撚麻煩
但唔知道匯豐fs經理林俊明有冇咁乖會申報戶口呢
定用蝦乾個ac買盤

兩公婆一齊受規管架

以前用kpmh都要申報

KPMG

你睇sona老公會煮宵夜就知啦
叫蝦公洗隻杯都要低聲下氣

諗住揾下舊po有冇蝦乾po過果本書
書就揾唔到
但揾到角仔岩岩出世時個頭型story
都扁得幾快
角仔個頭本身都少少尖 扁左仲尖

7月17

7月29

8月12

同場加映成面濕疹既角仔

7月29塊面紅到......

記啲keyword就得，例如：
kpmg
匯豐
拔萃仔
poly
林俊明
Martin Lam

再懶D 咪叫蝦公食蕉，就咁咬蘋果都得啦

睇啲留言好好笑
全部都有一粒負皮
真係辛苦晒mon post 蝦

db仔有待fact check 因為好多絲打嘅另一半係db都話冇印象有條友 有冇人可以去吓拔萃男書院old boys個fb grp睇吓有冇martin lam呢個人

兩個都on9，真係好襯

哈哈好笑，乜你自己唔知你自己讀邊間中學架咩

最搞笑係喺佢未起身嗰時追po
係真係無負皮
大家快啲入嚟同蝦乾深情對話

想你哋fact check吓費事炒車啦哈哈😄

全日都係屋企，趕咩時間?

咁快一個負皮 老婆你好🥰

有冇順眼啲

呢張正常好多勁呀絲打

再睇返，最後個兩張重紅過胭脂

子婷，你呢個24小時mon post既人類
狙擊負皮，多謝你既認證

符合返人體比例

唔知點解呢張相愈睇愈醜
個pose好奇怪好似key上去咁

老婆的腐皮是我們的動力

梗係啦，初生bb頭骨未生埋，頭形好易變，所以咁快就扁咗

腐皮夠吃嗎

肚餓了希望老婆今晚煮煮肉

隻手臂仔都爛曬

個樣有啲似藍屍陳美齡（一樣大年紀）
蝦乾要唔要打個飛機

我老母睇到蝦仔D相問點解會湊到咁 話佢無陰公

Cls角仔塊臉紅到

腐皮有啲白白地色，好北歐風，好療癒架
子婷今晚記得煮俾俊明食呀

好嘔心

我都收到一粒

突然覺得頭一個月角仔都好地地 突然急轉直下
陪月係咪得一個月貨仔 講大話

明明7月29仲未平哂 8月12就已經超扁
佳佳真係好可憐

講點食生果都得到負皮認證
蝦乾你禁到手跛未?

我發現長期有人負皮
好心mon po ha唔好咁低B啦！

7月29日開始蝦佳D濕疹已經好嚴重. 之後係變得超勁.
又扁頭又個樣又呆, 難為呢個仆街重可以繼續扮冇野出IG.
痴線女人你人生無左打卡係唔係會死架?

你要痴線你既事呀.
而家大家就係一路睇住你點搞到個仔搞到咁呀?
唔識唔緊要. 但你要扮專家重係懶去其它地方你好唔好意思架?

忙忙忙.
一個唔駛返工冇JOB有"MAID"睇住個仔既人有咩咁撚忙呀你?
家務唔駛做又唔駛煮. 忙住再繼續呃LIKE呀?
咁鐘意呃LIKE. 你唔著衫走出條街就得架啦.
可以好高知名度架! 唔撚好再消費個仔啦(雖然冇人想睇)

子婷快到我以為有bug
子婷，我休息一陣
你快啲搓下個仔個頭啦

負皮冇意思㗎 唔會因為多咗夏子婷一個負皮而呢度會停止討論

一係夏子婷勁到可以熄左成個連登
一係夏子婷永久收皮唔做kol專心湊仔

事到如今冇咩揀㗎啦 唔係以為有得翻身呀嘛唔好睇少班蟻民啊哈哈好笑

佢又唔係d咩大戶人家千金
家務佢都由細做到大手都粗埋啦
做咩講到切舊生果好似攞佢命咁
雖然我覺得阿小熊貓都好撚懶同無撚用
兩個一擔擔

一個負皮映襯隔離的正評
正如主角要有綠葉襯托

佳仔真係好慘
好心蝦乾收埋自己
唔好再宣揚呢d(湊仔）方法俾其他人
睇到佳仔個頭真係好心疼

一樣都係ftm 差勁遠

其實蝦乾湊好個仔就翻到生
做人老母onon99唔識諗

咁沖涼嗰條片呢？算唔算證明？

推到有PR爆料

尋日都同朋友講開水魚 話估唔到佢可以憑住湊女翻身

佢表示 角仔遲啲可以入Stanford
打到一地都係精

因為蝦姐心地差 個人醜

琴晚凌晨3時幾嗰陣cm係冇負皮

其實蝦乾係唔係一個個留言咁負皮
次次都見到零零些些有一個負皮

點幾之後就冇，今朝有返

蝦毛個樣應該係靚仔黎
湊得好真係母憑子貴都唔出奇
肥肥白白一定好多姐姐都爭住想錫佢面豬仔

佢琴日癲到個個留言都有，我十秒就收到一粒負皮

可惜已經比蝦乾搞到濕疹扁頭又呆呆滯滯

蝦乾(好嬲)

推到有地址為止
沖涼片被yt del埋係好證據

我都係話佢有肉食都負皮我

gimmick到攞個仔嚟搞較飛。。。

mon到凌晨點幾今朝八點又起身做運動蝦乾夠瞓咩？不過唔使湊仔係free啲 六點半掟蝦仔入黑房就無限free time此時此刻嘅蝦乾應該又係綁蝦仔係high chair到隻手㩒負皮㩒到麻痺未？

其實條片根本就係佢自己del
自己del=佢心虛 知自己柒咗 嗰陣啲cm好多都係屌佢bb喊到咁都仲掛住拍片
youtube del=youtube都覺得佢虐兒
點解釋都死

Sorry 做做下野都返黎
子婷我幫你諗左今晚食乜餸喇！
快啲今晚煮俾林俊明食
仙蝦負皮卷
哈哈哈 好笑

咁佢前日唔比bb著衫呢？呢個真係虐兒wor

同蝦乾係rosewood屎坑打卡一樣認=扮被邀請走入去廁所除罩打卡 唔認=成班狙擊手衝去rosewood ig日屌夜屌逼到PR直線抽擊點解我蝦成日陷入呢啲兩難局面

咪就係囉
最仆街係其實冇人逼你做
唔識唔想咪買囉
唔好做完又係到怨要向全世界攞credit啦

條友冇腦

兩公婆就係要互相體諒、互相照顧，唔係好似蝦公咁坐享其成或者蝦乾咁怨天尤人，生活係呢個家庭嘅角仔真係好慘

唔想切水果可以買提子車厘子士多啤梨藍莓 全部都唔使切㗎連皮食 洗睇吓就得㗎啦 覺得貴? 食蕉囉 最方便

諗起佢邊燥邊鬧邊負皮都覺得好笑

香蕉熱量很高呢！其他水果都很貴，我又不是大户人家，買香橙便好了

完美解說

唔係咁呀

每次睇到角仔平頭嘅過程真係好心噏
明明個頭仔咁正常、圓碌碌
仲有啲濕疹我冇濕疹但經常皮膚敏感
痕到爆又損曬個下大人都頂唔順
長期敏感我都唔會成日搽類固醇
角仔細細個就俾老母咁糟質真係心痛

唔係啦 應該真係比yt del

這部影片因違反 YouTube 的《社群規範》而遭到移除。
瞭解詳情

叉住條頸係gimmick

嗰陣係咪集體report

用虐兒做gimmick 完美解釋晒所有痴線湊bb法

一係推到上東張
一係推到有地址
大家加油

Reported
你負皮係唔會令我驚架

加油絲打

樓上有絲打有地址

唔係嘛，佢老公仲要係db仔
其實我喺2年前係深水埗見過蝦蝦同佢老公
蝦蝦上鏡比較順眼
佢老公就真人比上鏡好好多喎 幾高大
嗰時已經覺得以佢老公嘅外型可以有好多選擇仲要係db仔

睇到呢個新聞
雖然蝦乾冇咁離譜
但有一段講個B唔舒服都冇反應, 令我諗起蝦佳

個bb似道具多過似佢個仔

之前都覺得蝦公喺KPMG，匯豐識返個正常女仔唔難 唔洗淪落到要食蝦乾
睇完條沖涼片見到佢都有份虐兒就好憎佢

驚啊我 不過有又del唔走自己個名
林俊明 martin lam

邊到

本身覺得蝦公package好，反而sona老公似裙腳仔結左婚都要同阿媽住
但而家真係大反轉
不過兩個老婆level都已經差天共地

其實講真 熊大屋企獨立屋 就算一齊住都無問題啦
人地三千呎同三百呎撞口撞面無得比

Hi mon po蝦

今次佗衰家果個唔係佳仔，係臭蝦

職業是兒子先最好

的確係，剩係熊大會半夜煮嘢比sona食，呢樣已經屌打隻on9熊貓，叫佢洗隻杯都唔肯

物以類聚人以群分

可能有一日起身
影定七點一張 七半一張 八點一張 八半一張
教鬧鐘 求其揀一張post 完訓返

仲有埋怨佢生日帶咗佢去据扒
好嘈

呢啲閪女人 有婚結都偷笑啦 收皮啦屌

遲啲怨個仔成績差，怨個仔手字唔靚，怨個仔兼顧唔二琴棋書畫多國語言，無佢個阿媽咁知性

人地覺得自己有N4

諗落真係好怪
雖然我未做人阿媽
但就算係屋企隻狗 佢餓會餵佢食 凍會同佢著衫 會抱佢同佢玩
出面大把得意過佢既動物 但都係覺得自己屋企果隻係最得意最獨一無二
一齊住落寵物既個性 都係獨一無二既
所以諗落真係覺得蝦乾呢個人真係好恐怖 完全可以用冷血 無人性無血性黎形容
十月懷胎親生仔都可以咁對待 當佢係一個工具咁看待 真係唔知呢個人真實內心世界係點

講起成本效益
諗起佢呢個post

語氣好西唔難為咪唔好整

記得係舊post有笑佢特登放塊檸檬係lc碟

每人1粒魚蛋？

笑死我 睇得好仔細

呢個post都係，又要整又要呻

#成本極高又累人

魚蛋係咪真係咁矜貴

小熊貓可能只係想食街邊碗仔翅同咖哩魚蛋
想你落街買

呃like就呃like啦蝦乾
做多左

下下提住成本 咪咁小家啦真係

係囉我都以為今次會改添

點解蝦乾po野真係句句都有骨
小熊貓肚痛嗰度又係
唔想煮白粥咪落街買囉
嫌麻煩咪叫外賣囉
又要做又要怨真係好撚怨婦

自己叫錯老公名就當笑話算

試下調返轉老公讀錯
應該公審老公到2047

$176牛扒

諗唔明點解碗仔翅都係成本極高

蝦乾邏輯如果50蚊整一次 夠佢買3分之一塊牛排啦

太遲了，乜都揚啦
唔係冇錢租要搬咩

認真咩 邊度話我要搬

屌 咁咪又要洗多隻
真係自己攞黎辛苦

我要曬LC 我要曬LC
唔辛苦

人哋屋企幾千呎 想撞到都難

上上po見到有絲打講佢搬屋
以為你地搬㖭
祝你地百年好合，永結同心！
你地真係好登對，一樣咁on9

點止幾千
佢花園大到得人驚
間house又幾層
拍tour拍到真情咁長都得

就算唔會切，呀媽都會買定勁多生果喺屋企，成個果欄咁
想食咪切啲，一齊分享

睇怕蝦乾一定無呢啲家庭樂

即刻有負皮

琴日蝦乾一定係出哂煙

香蕉又唔似椰菜咁可以攞得耐

成本極高又累人
唔講以為整九大簋

煮到嘔吐物咁唔好拎出嚟

呢對就好似裕美同林作一樣
真心登對

呢個算好啦，現成素翅加d配料
唔洗佢由零整起

即刻search左碗仔翅嘅食譜 全部都唔係貴
材料好普通基本煮開飯煲湯嘅屋企都會有齊
預備到煮埋一個鐘內可以完成

咩啊 夠薑你就咪加密cap intranet出嚟俾大家睇吓係唔係
記住唔好睇錯人呀係我林俊明martin lam

我好憎你爆我啲個人資料 希望你cap出嚟唔好自爆唔好俾我知道你係邊個

50蚊仲唔貴？仲要加埋其他d豬肉瘦肉黑木耳嗰啲🙃

見到你個username

我老婆牛扒都要兩份食 咖啡都要半杯 你唔係覺得$50對夏子婷唔貴下話

咁賣保險倫敦金嗰啲連做清潔都有經理名
實際上咪又係二打六

推 好L想睇

虐兒兩個字大大隻又令我諗起蝦乾

同佢撻落playmat蝦佳冇反應 佢老母仲係度笑都差唔多

好似有search record㗎！小心自爆

點解夏子婷老公唔係黑警 而係前kpmg fs team audit經理 現職匯豐經理嘅拔萃仔aka POLY會計舊生林俊明Martin Lam Chun Ming呀？如果你係黑警咪可以一個救全家 保護所有家屬嘅個人資料囉反正你地都係藍絲 為救老婆去做狗啦

警告匯豐職員呀 千祈唔好俾我知係邊個po呀

我唔知 我淨係知冇俾我知係邊個爆我出嚟

big 4 manager係跟年資升
可能佢個manager grade只係代表佢人工level
利申9 up

千祈唔好咁做
絲打你要保護自己!!

不如其實大貓叫manager但唔管人好正常 好多bank都係咁嘅

俾個客知道林俊明咩料唔知會唔會同hsbc投訴呢

當初唔出樣
咪唔洗驚俾人知自己係蝦乾老公囉

十成九自己想話俾人知佢係蝦乾老公啦
話哂proud of有kol老婆 on9

原來公眾人士都可以報

唔好理啲客知唔知 在座各位都有potential做客
我地發起port比hsbc話懷疑佢地職員
道德操守有問題咪得

為左救角仔
我肯定大家都好支持

點知而家搞成咁

哈哈哈哈哈
我初初都以為係Addias

睇到啲相真心覺得蝦乾要落地獄
好地地一個可愛B仔搞到弱智咁嘅樣
仲要加濕疹
諗到角仔長大後 個頭形又扁 樣又似ET外星怪
角仔第時望住塊鏡會唔會好想蝦乾老母死
角仔人生已完

唔係話佢中五會考踢左出黎冇原校中六？
中五咁撚多班鬼記得佢咩
加上佢咁on9都唔似係啲咩風頭躉...

啱啱出世見佢個樣好甜好靚仔下
唔夠兩個月俾蝦乾同老公虐待到苦瓜乾咁口面

如果係拔萃，蝦乾應該會會成日提及

big4 ger真係有下屬嘅ger都會分配工作
因為big4係跟team 每個job都唔同team所以冇指定下屬

好驚我啲客知道我老婆啲柒野

呢啲嘢全部都冇source一陣咪炒車好柒啊

個仔濕疹咁嚴重仲唔換晒成屋啲淘寶傢俬床單
好慘 見到上面張相個仔塊面一達達
個心真係up左下

有免費鬚刨收點會唔想露

你同你個妹（夏子婷 ）講下啦

作為一個YouTuber
佢近呢兩個月只係post人地條片去自己story 同埋唔出片
蝦乾你知唔知醜

唔好用有情緒病黎幫自己講說話
我希望你唔係真係產後憂鬱
如果你唔係但一直暗示
咁你真係好仆街
如果你係
請你收皮養病
唔好係到獻醜

終於收到負皮！

老老實實而家改多少都有得補救
但係佢係完全冇悔改的意欲
難為左角仔

之前有個post cap過蝦公fb like九龍某間中學
話可能唔係db架
同埋亦都可能係會考之後入唔返原校都唔奇

恭喜你獲得子婷認證！

畢竟唔係大戶人家 無得換傢私床單
角仔有濕疹？ 搽類固醇咪得囉

仲要係見到角仔後面說會認得佢

佢煲粥係成個煲放入蒸焗爐(according to 佢點煲已婚婦女萬聖節南瓜粥)
火都唔洗轉

都啱既
老實講我自己就唔太care佢中學拔唔拔萃
講真都係中學一間姐
度度都有叻人同垃圾

佢同蝦乾虐兒呢個係事實
對佢地影響大啲一定係佢而家既公司同各大pr...

咁多人屌緊 仲不知悔改
仲係到借d意出下story 搵下存在感
好似撚狗咁撚 講屋企人就著件姑仔送既衫
喂 仙仙老母果套衫呢？
會唔會下個story就見到呢
有時間湊好你個仔先啦mon po蝦
搞咁多野只會越嚟越乞人憎
一日未見角仔有好轉
一日都繼續追擊到你收皮為止
唔洗扮產後抑鬱 大家都睇穿哂
你根本就唔想生 一啲母性都無
唔洗係到做戲 鋪哂路咁啦
2021年好心你就修心養性
唔好再無料扮四條
唔好諗住轉型 想做親子kol 就慳啲啦
我睇kiko 睇明思都唔會睇你啦
湊好角仔 唔好再出黎柒啦

[member]

夏子婷係著名/傑出校友

係咪應該要改改佢

虐兒 KOL
廁所 KOL

模特兒

快手到

明明呢啲公司好多女同事日日都戰鬥格
要波有波，要樣有樣，要腳有腳，實好過酸餿蝦乾多多聲
蝦公都係揀蝦乾，唔知佢真盲定on9

角仔好慘呀 早兩日睇完韓國虐兒新聞都諗起角仔

正

真on9 門當戶對

有腦都唔會叉住bb條頸嚟沖涼係正常智力都唔會咁樣叉頸睇完條沖涼片好撚憎蝦公

可想而知佢原生家庭有幾恐怖
老豆玩女仔 阿哥玩露鳥
老老豆豆蝦乾細個係咪畀老豆阿哥搞過

救命真係笑撚死我
整煲碗仔翅有幾貴 唔講以為你整真翅要幾千蚊
成本極高

模特兒係唔係臭蝦自己寫上去

諗起佢個張自以為似謝婷婷嘅癲雞相

Why not both ,又盲又戇鳩
蝦乾我真係恭喜你，搵到個咁好嘅老公

碗仔翅本身就係街邊小食，可以貴得去邊
佢又講到煮咗碗真天九翅出嚟咁

有人2020年6月6日加上去

仲有個幅笑到成個白卡婆嘅gif圖

可以刪左模特兒呢嗎
佢點睇都唔係囉，喜愛廁所打卡自大KOL岩啲

自己偷偷地加，又以為會無人知，真係好on9
不過又好符合蝦乾會做嘅事

風化哥又係你呀？

忍唔住回帶
話角仔阿燦相 再扮佢醜化佢
連蝦公都忍唔住話角仔好慘咁樣俾你話

我真係未見過有人會咁樣嫌疑自己個仔

好少見啲咁靚嘅模特兒

角仔都係似佢地佢咁講變相話自己阿燦相
燦蝦

Joseph Ha

J都想露

笑死 肯定佢自己改條條目

點解成家都做埋啲柒嘢

五星廁所模特兒

同樣都係抹茶蛋糕可以差咁遠

善兒媽你咁樣叫蝦乾情何以堪呀

食飯檯都冇張，畢竟不是什麼大戶人家。

我都係咁諗

Kiko整嘅蛋糕真係好靚，再望下蝦乾個狗屎蛋糕，

馬丁你真係想食一世狗屎蛋糕？

大户人家 全方位模特兒 賢良淑德

小熊貓原來聽日生日啊唔知有冇岩岩巉巉嘅蛋糕食呢

善兒媽媽d蛋糕真係好靚
又唔乾

推 成家都犯開法

真係好慘
俾佢咁講法
你個仔嚟㗎冷血蝦！

轉頭你咪知林俊明食咩蛋糕囉
蝦乾唔係唔Po呀嘛

好心蝦公就鼓起勇氣話買現成啦
不過可能又畀蝦乾擺上網公審

咩人先仲會呢個仲講呀燦
蝦b好慘
老母猙獰又樣衰，心地差到自己個仔都唔鍾意

沒有對比

好心啲抹茶粉撒得匀啲啦，一撻撻

今年無budget買現成

佢有飯檯㗎
之前排試食新豬肉都有大檯
可能想睇住電視（定打住機？）打邊爐先咁

唔好意思，如風絲
真係要負皮段片

唔知以為佢養咗隻牛嚟劏哈哈好笑

要怪就怪自己同戇鳩熊貓都生得唔靚，唔關佳仔事，佳仔真可憐

齋焗個戚風蛋糕查啲cream，再灑抹茶粉，咁簡單都整到成Pat屎咁我中學個姨甥女都整得靚過佢

係見過佢地屋企最多肉既一餐

其實蝦乾煮野食已經屎 仲要加個北歐醫院風filter 見到更加無胃口

蝦乾個蛋糕，切開如山洪爆發

中出蛋糕

咁杰係咪過咗火？

唔講煮成點先
有少少常識都知食物相用偏黃嘅燈光影會靚好多同睇落好食啲
女攝影師蝦乾就整到白到反光
真係同醫院餐冇分別

Sor絲打忍唔住負皮咗

牛肉果張就tune到黃到要驗眼

聽日就1月5號！
唔知阿乾會唔會整蛋糕蝦公呢
跟手話曬都係蝦公第一次做爸爸咁過生日
唔知蝦毛會唔會珍惜呢個機會上鏡 影張全定幅呢

正皮：會
腐皮：唔會

Mon Po乾你睇清楚先腐皮啊

Kiko老公都係聽日生日
見到佢story有講同善兒一齊整咗蛋糕
隔住個mon都feel到好幸福好溫馨

其實KOL廚藝普通我覺得冇咩問題
不過蝦乾硬係要扮專家
果句caption「要不然怎麼在這個家立足😤」 何其自大
然後兜野勁唔吸引

sorry如風絲打 我俾左負皮

肉仲要得兩片不如叫洋蔥蓋飯喇

佢淨係識整戚風蛋糕
任何場合都係整佢
照計應該係撚手作品
但點解可以咁唔吸引

蝦乾抆到連張墊都一達達
好似好污糟邋塌咁

實會啦 又係一個彈出彈入嘅機會
蝦乾唔係要我地失望呀嘛

笑到仆街
笑鳩個仔係阿燦
明明睇佢扮出嚟嗰個樣 同蝦佳一鳩樣
兜個大圈笑返自己？
笑自己親生仔到底係咩事

人地bb都未夠5個月
短短十幾秒都眼仔碌碌 勁多表情同動作
蝦仔咁大都咁呆滯

由last day 到老公 老爺生日
(好似唔見佢有講奶奶生日有整)
而家蝦毛出埋世
一年至少有三日要食戚風蛋糕
仲未計狗屎包 腫瘤麵包

呢條片真係勁可愛！！！睇咗幾次，人哋條頸仲要好硬正可以自己郁到，對世界充滿好奇心， 反應仲好好，呢啲咪就係分別囉

張gif好正100% capture 臭蝦個西樣

蝦公心諗：唔撚係掛又要我食？！
買個美心比我算吧啦

藍店嚟講東海堂好食過美心

其實蝦公個樣睇落又幾似鳩拍豪唱完櫻花樹下之後講欸屌..
為左個死要面老婆Po上網打卡 今個生日又又又要食中出蛋糕欸屌

佢灑啲抺茶粉仲要唔平均
對美學極高要求呢！！
零分重作啦

阿屌，你令我記得hagone BE last day 都好似係焗咗個戚風蛋糕拎返去散水餅笑撚死
乾爭爭，俾我收到，我一定轉頭就掉咗佢
佢公司又唔係有幾百人去文華買都係有限錢姐，佢公司又唔係有幾百人寒酸hagone

同埋其實戚風焗起，人地會切走個底，令個蛋糕靚啲
佢唔知係咪覺得好曬，無切走佢啲乾裂底，搞到好醜

東海堂貴過美心阿，成本極高，又不是大戶人家🙂

好味小姐同老公阿斷呢啲先係正常爸媽，湊女抱女呢啲手勢真係呃唔到人，相反蝦乾每個動作都係嫌棄緊個仔

最勁係好味小姐仲要花埋有限嘅時間用同一份心機湊6隻貓，其中一隻貓仲要係傷殘，另外有隻亦好抗拒人但佢哋依然有心機慢慢親近佢

原來除咗last day d同事要乾啃
去佢屋企既客人都要呀

仲要大大隻字寫住個蛋糕幾錢

成日整咁應該係熟手蛋糕
點解成日都失敗
我媽整蛋糕面包都無佢失敗咁多次

乾爭爭揾滴cream都冇叫完美 得罪講句 食嚟都驚涸喉同哽親俾我收到呢啲冇cream蛋糕 一定車落垃圾桶 拎去餵狗都驚哽親隻狗狗

仲衰過買雜果撻

養一隻已經好曬心機，仲要7隻加一個b，真係少d耐性都唔得，啊乾學到0.1成 角仔都會好幸福

屌佢真係好想大巴大巴煎死佢
邊有老母咁樣嫌棄自己個b架，
重特登扮個仔喊醜化個仔，食屎啦死蝦乾
似阿燦？你樣衰同又冇品又冇文化，
想似人一成都冇呀

佢搽cream都搽到一撻撻 見到都唔開胃
好心正正經經買散水餅啦 唔好失禮嘛

我睇到呢條片嗰陣時呆咗諗緊自己有冇睇錯，佢啲肢體語言真係冇得𠱓，冇學識冇文化冇修養就係呢d

真係買嘅話應該會貴過牛扒

錯 newborn時的角仔個樣係好善良可愛

救命。。。
我睇完之後即刻幻想到咀嚼完啖蛋糕吞落肚時個種刮喉嚨嘅感覺
睇完之後好辛苦呀
沖返杯咸柑桔蜜潤返先Diu...

見圖飲水

佢扮完個仔喊之後講「好似阿燦」個樣係極之厭棄
好似真心覺得自己個仔煩同唔得佢歡心咁
完全唔覺得佢係純粹搞笑，整蠱蝦仔
哩個女人真係好欠缺母愛

又要講多次 佢真係好膚淺
只係計較個樣靚唔靚
從來都唔會提好唔好食/好鬆軟/好有蛋香/奶茶味重

地震蛋糕回顧
Credit: 如風絲

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

#328 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

嚇親，點解可以咁consistent 咁乾？

真心，一驗都可能體重過輕之類
個頭又咁樣

其實我無緊貼follow 蝦蝦
sub咗好耐但無特登追佢啲片
但我記得好耐之前有條片係蝦蝦發現自己有咗
然後喺屋企整定啲surprice 話俾小熊貓知
嗰時小熊貓知道後個樣完全唔覺得佢係開心 唔知我有無get 錯...

又夠鐘飲水喇

好準確 完全冇get錯
嗰陣我仲未知佢比人狙擊下睇完條片
我好驚訝 蝦乾講到佢哋準備咗幾多嘢乜乜柒柒
話要比個驚喜比小熊貓
但成條片都勁kam 得佢一個開心咁
心諗小熊貓係一早知 但喺鏡頭下扮唔知
定係佢真係一啲都唔開心
睇埋蝦佳出世就知 佢哋根本由頭到尾都冇做父母嘅覺悟

你無get錯 林俊明個樣勁驚

唔係咁容易中呀？

唔知蝦佳大個睇返條片見到自己老豆咁嘅反應會有咩感覺呢

又喊，手仔又放埋口
其實已經係肚仔餓嘅警號

唔知係咪錯覺覺得個時候嘅蝦佳啲頭髮仲多過同濃密過呢家半歲嘅佢

但so far 睇某啲蝦乾片

覺得HSBC林俊明比起alicehaha夏子婷錫角仔多啲
好似佢會話乜你咁樣話個仔 同埋 佢有返全職工都識幫個仔沖涼
全職已婚婦女人類夏子婷

無呀，我第一次睇都咁覺得
睇得出蝦公個心嗰陣心諗: 屌，唔係呀話，咁易中，早知戴套 (MK仔語氣)

夏子婷可能真係整緊乾蛋糕，度緊位影夏子婷林俊明林角仔大合照

今晚鮮蝦負皮卷速度慢左

我都係咁諗
蝦公本身諗住半個鐘就有得食
點知俾佢又買料又煮又慢慢擺位打燈影百幾張相打卡
仲要作狀擺pose倒麻油又影左十幾張
應該搞足大半日先食到

熊貓杯都唔係洗係蝦乾自己講岀黎定係佢拍埋片啊？想睇

仙應該帶埋佢去上cooking class

我都試過老公話想食碗仔翅
但佢係問我你估你整唔整到
成本有幾貴呀大佬 冬菇同木耳唔係正常家庭本身都有㗎咩
係佢懶係野咁要落熬雞精做湯底
最貴咪買20蚊魚肉仲要有多第日整生菜魚肉
其實整野食比另一半食係一件好幸福嘅事
又要整又要呻 講到自己好似奴婢咁

有D BB 會係出世之後甩胎毛
甩哂之後再生返出黎
淨係睇頭髮好難判斷係咪營養問題
少頭髮佔大多數係遺傳影響

通常咁細個係睇佢體重各方面貼唔貼生長線
哩樣我地就無從得知蝦仔情況了

但我地都可以留意埋BB 頸仔，腳仔夠唔夠力
6 個月正常唔會軟綿綿咁坐唔直的
(利申：以上資訊綜合醫生，其他媽媽及本人經驗所得，絕非教學，因為已停課)

下？
唔係掛？
你講真嫁？
我接受唔到！
(以上幾句重覆)

條片笑死我，蝦乾仲以為蝦公係開心照剪出黎

絲打，你睇清楚張圖
係無魚肉架

我話整碗仔翅咋
有講係生菜魚肉碗仔翅咩
哈哈好笑
畢竟不是大戶人家喔

蝦乾係咪有啲認知障礙
咁都get唔到係驚嚇多過驚喜

有幾自大先會hashtag 完美

臭蝦親口話過邊有咁多肉食 要慳住食
再嘈30蚊豬𦟌都唔買

之前唔想俾view 佢
所以有左嗰條片一路都無睇，淨係睇大家d cap圖
屌，佢同沖涼片一樣對住嗰隻唔小既小熊貓就扮cute
對住自己個仔就叫佢咪爆屎
乜料，以為自己好可愛？

蝦公真情流露呀
擺明未ready啦 但蝦乾又話雙方有晒計劃喎
呢件事好可疑
可能係蝦乾一心諗住快d生仔做親子KOL大紅大紫
蝦公唯有配合佢

痴撚線 饑荒咩 買唔買到都成問題

痴撚線
咩年代呀覺得食肉就係貴

佢住非洲？連肉都買唔到

無放大張圖睇以為大大舊個幾舊係魚肉
原來冬菇嚟

睇到蝦公啲反應完全唔係開心
我記得嗰期崠都啱啱有咗第二個囡
崠條片就真係見到佢老公好開心感動
（利申：唔係吹奏崠，只係嗰陣咁啱睇咗，覺得勁大對比）

如果佢有落魚肉，應該會寫
「為了滿足小熊貓的食欲，狠狠的買了$20 魚肉 果然是濃甜 完美」

心理陰影嚟

感覺到佢陣窮酸味

資料來源最好係以唔侵犯個人私隱嘅形式得嚟
eg上網search就有而係公開嗰啲 fb ig youtube
好似整合嘅圖咁
係臭蝦乾自己po出嚟
唔關任何起底事
各位絲打小心網絡安全

可能督穿condom迫蝦公

俾2皮野租既香港市區都可以冇肉賣同住客會買唔起肉

。。。。。。。。。。。。果時疫情？

如果真係開心，一早衝去攬下老婆

揾至少四皮一個月嘅大貓經理級連肉都食唔起香港又一悲歌

真正的幸福

隻臭蝦有冇咁撚窮
當年佢係仲有sponsor嘅時候，依家佢係唔係連菜都冇錢買

Hagone擺到明局戇鳩熊貓做老竇，但自己又要扮清高，唔想生
佢係唔想全世界都知，佢想拎個仔出嚟搵錢啫
真係肉鳩酸

煲粥都辛苦，咁佢仲識做啲乜
如果真係覺得睇火煩嘅，電飯煲都煲到啦
作為裝備撚嘅佢，唔會連個有啲啲功能嘅電飯煲都冇掛

黎自呢個ig post

你以為蝦公只係冇肉食咁簡單？
其實整完一餅麵包 蝦公先分得一個 待遇同maid一樣咋

肯撚定啦
佢篇千字文話因為產前想來個新嘗試點知因為準備不足而仆街 根本就係佢見到仙仙同抄娜搞網店搵到錢 入貨成本又低 咪想搞埋一份
而生仔都一樣 又係見到coffee pamela mingsze啲小朋友咁受歡迎 又多廣告 形象好 咪諗住生埋一份 點知又係「準備不足」「一切事與願違」「跌了一跤」

夏子婷個腦裝屎嘅 見人撈得掂又諗住撈埋一份 點知鑊鑊都柒到唔敢睇 玩網店自己仆街就算了 好玩唔玩你走去玩生仔仲要玩「又乖又聽話又可愛又不太哭鬧的寶寶」育成game

寫個幾個日文字就自稱N4 仲話係老公嘅日文翻譯機
唔識攝影走去出攝影書 仲標榜自己係女攝影師
冇生意頭腦走去開網店 仲要賣老翻 搞到自己身敗名裂
冇母愛走去生仔 累左另一條生命 仲跌埋落無底地獄永不翻身
你人生做咩都失敗 唔好再妄想呢到啲絲打 bk媽媽們係酸你
冇人會酸你呢種loser呀夏子婷
快啲負皮我表示你已讀啦

Yeah已獲負皮

其實蝦公似係到左今時今日都未接受到佢已經生左蝦佳出黎同埋佢要做老豆

千萬不要對蝦公抱有太高的同情 他自身所承受的屈辱和苦難 多是他應得的

講得超好！

對唔住，我啱啱想正皮但hi錯夏子婷瞓咗啦

佢最尾都有衝埋去蝦乾度
但係衝埋去蝦乾隔離既被竇度，用被蒙頭（印象中係咁
總之勁唔想面對現實

出現了
唔係咁容易下話

每次睇都笑死，真心想做老豆既會好似樓上絲打老公咁，真係好感動衝去老婆到
而唔係不停放負又我不能接受.gif囉
擺明係蝦乾裝蝦公彈弓，哄佢中出搏生仔洗底啦

不過當事者蝦乾竟然覺得咁既反應無問題，唔ng重拍照樣出片分享"喜悅"
哈哈 好笑 真係好奇怪的想法

我嬲左你了閪乾 快啲派番個正皮比我

大家好改左名要再留個名先

佢個反應係:我屌咁易就中
完全感受唔到佢就快做人老豆既喜悅

好心個老公咁既反應就唔好po出黎 係ig打篇文潤飾下話佢驚訝未反應得切都不至於咁柒 條片搵返出黎真係公開處刑呀蝦

啱啱去睇咗
係度講張卡，隻公仔
講條片會播出嚟
完全冇focus 有咗bb

支持

如風絲幫幫手

唔知點解條片要係咁的環境之下拍
係間房兩公婆係張床
其實要拍老公的第一反應唔一定要咁樣拍
其實我睇落似我偷窺左人地兩公婆閨房樂好撚尷尬
完全唔明點解蝦乾覺得冇問題可以放出來
果然蝦乾的品味好奇特
連海參都要原條食

櫃上面嘅雜物好唔療癒

Push ar diu

屌我發夢見到蝦公病左 蝦乾就整南瓜包俾佢食 一路整一路呻 南瓜包勁扁身 唔係出面買面包嗰種漲卜卜 最尾蝦乾仲要露出個意得志滿嘅笑容係度邀功 蝦仔係兩公婆側邊發呆 呆呆滯滯咁 不過個頭好圓 屌追po追得多竟然發夢都都見到蝦乾

嘩，睇到呢個嚇死我
如果我大個發現我阿媽曾經咁對我，我會憎死佢
呢個圖都好適合加入大整合果到

蝦乾講得出咩精子同卵子既結合
就知佢個人幾咁唔介意分享閨房樂啦
真係好肉酸

傳聞話係原校唔夠分升，去左三育中學

無啦啦又想串人
人哋鬼知你有蒜蓉包咩
哈哈 好笑～

我估臭蝦以為on9熊貓知道之後會好開心好感動，好溫馨咁攬住佢錫啖，點知on9熊貓係接受唔到咁嘅反應
哈哈，好笑

日日著同一件衫打機，重要跟個遊戲改個仔個名，不倫不類

不過臭蝦一向唔識睇人面色同唔識做人，所以一個朋友都冇
可能佢真心以為蝦公個反應係開心

呢個就係佢對開心既認知
成日話蝦毛笑就係咁解

有機菜可能仲貴過肉啦

所以寒酸hagone日日要食好多carbs，少肉少菜,平平哋填飽個肚算

要慳住食啊

好正
岩岩先發現原來咁知名既蝦乾竟然無一個屬於自己既Wikipedia paga，睇黎要開番個了。
等各品牌PR一search alicehaha就搵到佢既光榮事蹟
母憑子貴了

然後角仔喊就係曳
角仔真係陰公

我無諗過原來啲遮會擺房入面....

原條遮

收得咁入 實係驚畀人偷

個白色衣櫃好核突，佢真係膚淺到覺得白色就係北歐？
佢成間屋冇顏色就真係搞到人抑鬱啦

你地講到公開人地址好危險會犯網絡安全法
又叫知情人士send比ig/fb兩邊page 等佢地公開
咁唔係陷佢兩個不義咩？

誠然 大家奏旨心態等人做唔係幾好
冇第一個人做 點解唔係你做第一個？
冇地址嘅人 都肯踏出一步報蘋果/東張
有地址個個 點解唔係你去報社署？

你怕冇證據 照讀/print呢個po條金剛棒即可
你有能力做到我哋呢個post大部份人無法做到嘅事
點解要卸膊俾我哋？

真心唔係好明點解要其他冇能力做到嘅人
替你冒險在網絡公開他人私隱資訊？

到呢一刻我仲係好懷疑那首歌個身份
石頭爆出黎話見到人地睇中環楊醫生
又無端端知道人哋搬屋 又聲稱有人地址
其實你係咪帶風向姐？上嚟講低冇得FC嘅嘢
就要成班連登BC打跟住你氹氹轉

真係有地址嘅 就唔該你自己行動啦
人地社署有匿名舉報 唔好同我講驚西
你要人幫你公開佢地址
反而係累9人咋！醒下啦！

我以為得我覺得有問題
唔敢講

依樣真

間屋似醫院咁

好撚污糟 屋企咁既衛生情況 蝦毛濕疹想好都難

真 明明ig/fb兩邊都擺明係連登絲打
報比佢地做咩 唔知以為佢兩個係咩權威人士

又或者係精神病院

我連放把遮係沖涼房晾乾都覺得會整污糟個沖涼房，佢仲要放係睡房
真係好奇怪嘅想法

其實蝦乾之後講左句
係囉我都覺得好奇怪呢句都好耐人尋味
好似蝦乾唔知原來女人被人中出，就會沒來經，就會大肚有bb🙂

真係慘，佢個仔未出世已經俾人形容係好奇怪嘅事

條文盲係咪想講好神奇

鞋都著入房拍片啦 遮對蝦乾好小事姐

其實男人唔係個個係屋企都赤裸上身既咩
係咪特登著返件衫拍片先次次同一件
日日著好難唔拎去洗嫁喎臭

我男人唔係 不過唔會日日同一件衫仲要著咗唔知幾多年
林俊明好似永世都係呢件睡衣 未見過其他

佢啲衫喺曬自己本身個屋企
奧運呢度得一格仔放自己嘢㗎咋
冬天開暖風 佳仔都可以唔駛著褲
咁佢一年四季唔著衫都得啦

我個仔都係得一件衫啦 我得一件睡衣有咩問題
成屋得我老婆係咁買睡衣咋嘛

點解咁慘，明明佢係俾錢個個用就無得用，放手制都係得個藍

信就信 唔信就算

乾蛋糕呢？夏子婷

其實佢拍咁多段home tour真係把鬼
本身可以sell下點樣租人地方都deco靚間屋
但佢就用佢所謂嘅北歐風去包裝自己幾咁家徒四壁

我有嘅資料 都係問下睇下可以點安全地disclose
大家都係關心角仔我先將見到嘅話比大家聽
如果你覺得我spin大家風向 要大家跟著我轉
sor9 我唔係錦諗

佢寧願做個日日打機嘅大細路，都唔想喺屋企湊細路

唔好俾啦咁，俾咗死全家，好好撚啊？
仲有唔該你打返好啲字先，唔係錦，係咁，唔係尼，係黎

個頭型真係好恐怖

笑死 我又覺得佢話緊蝦乾

我自己都租樓 所以有睇heyman 個條搬屋片
人哋一條片講全屋之餘
我仲可以參考到佢租屋係點擺嘢
佢算係整得唔錯
蝦乾個啲片全部冇參考價值
淨係用嚟曬自己買咗啲咩LC同淘寶家俬

個頭依然係正方體

耳仔對上有角...

又p到個仔無濕疹

好似大頭怪嬰好恐怖

長條型，療癒🙂

好真實嘅開心反應呀
好Sweet

(咁都要俾負評，你真係好酸咩？好妒忌呀？)

你真係有地址就你去報社署啦 點解要假手於人
你都想幫角仔嘛 既然你嘅身份係可以有資料做呢個行動
就去做啦

其實佢係咪想學台灣人講 有夠感動
冇乜見過人講嘢冇頭冇尾就咁話足夠感動

個頭型

真係外星人頭型

You know what? Just do it

bb係咪都係冇頭髮架

我諗絲打嘅意思係既然你知道地址不如行多步好過冒險disclose出黎唔知會惹上咩麻煩
利申 想八蝦乾住邊

你知連登總有D人係比較激動
我琴日提議報社署，
即刻有絲打跟進
我覺得大家都真係想救角仔
唔想一個小生命再咁落去
大家盡做！各有各努力

真係唔怪得要升唔返上u咁嘅語文水平
所有caption都係1999
扮台妹又唔係 又唔係講香港人平時講嘅嘢
到底佢嗰陣係點喺be撈

點解個仔唔同晒樣既？
佢係咪換左個仔？

p漏咗

專買啲霉既睡衣

同佢整嘅麵包一樣形狀

要起角

耳仔上面嗰度起角蝦乾你p得都係你自己接受唔到你到底幾時先肯帶個仔去睇醫生就7個月再遲冇得救屌你寧願p完再放上虛擬世界揾認同感 做人媽媽好心唔好咁痴線

係咪我miss咗啲咩⋯

之前大家想知地址 那首歌絲知咪問大家意見 睇下點放出嚟好 冇話要假手於人 亦唔係佢建議send比rubbish or maid 點解大家要咁嬲佢

佢畀唔畀地址社署係佢自由，我哋唔係更應該鼓勵佢去報咩？ 大家無地址都報唔到啦

其實係咪而家已經冇得救
利申：唔識

呢d係咪叫耳後見腮？

睇怕都無 半歲大應該用手都搓唔翻圖
要戴頭盔先得 仲要係8個月前先有用

之前追po有絲打話可以用矯型頭盔不過成兩萬幾連肉都慳住食嘅蝦乾媽應該唔會俾

扁頭又唔會死人嘅 有咩所謂喎 留返啲錢買多兩個袋好過啦

你老婆最鐘意買Celine

你個陣有無試過無肉食 無廁所咋嘛
明明係佢自己唔買

而且成7個月應該可以放棄，就咁睇完相個咀好似好突出
佳仔大個又可以含住啲門牙講野

睇到個頭型，健康院d姑娘唔會屌9佢咩。
咩都實問到口啞啞
識轉身未、識坐未 ，蝦乾一定er.....
健康院d小冊子有晒教學，又唔睇

Cls點解會咁嫁
Btw咩叫足夠感動？

P咗都唔圓

老老豆豆睇皮膚科醫生 醫生都應該察覺到有問題啦嘛???

笑咗
我已經追po追到唔知佢生活起邊個平行時空

鬼咩～角仔個頭係平行四邊形，塊面斜住落去咁樣，個嘴唔突就奇，加上有哨子婷嘅基因加持，角仔想唔含住門牙都唔得啦

真，做人呀女果時真係咩都唔洗做。
同左男朋友住之後，有時真係會覺得又煮又洗好累，但見佢食得開心，我都好滿足了，唔會怨黎怨去

個頭型同啲頭髮都好恐怖，好似大頭怪嬰

我個頭都起角
一世架啦
救唔番的

耳仔都訓到外擴

都已經六個月，應該無得救？佳仔咁就一世

我記得佢地之後有坐低講感想
蝦公有話咩希望可以實踐自己嘅育兒理念
原來佢嘅理念係將佢打機嘅野apply 落自己個仔到

不過說算蝦公當初幾surprise咁快做爸爸 佢都做得好過主要照顧者(雖然都係垃圾)

其實當時人父母&長老都唔介意，我地只能睇住佢崩壞....

Bk個post 每半個鐘多一千個view

好鍾意當男朋友好似仔咁湊
然後佢又會當我女咁湊
真係好似桑拿太太咁講
兩個人要一齊成長
不過同蝦乾講咁多都冇用
佢永遠都覺得自己係蝦公嘅奴婢嚟
蝦公又係衰
洗隻杯 砌張bb床都唔願意咁

點解佢做每一樣野都講到好慘咁
仲要好似全世界得佢一個咁慘

鬥慘大會

中學生嘅語文水平仲好過佢

蝦乾真係霉到仆街 人哋明思個bb出世個幾月已經收到playmat同玩具 蝦乾個仔大半年都淨係得本書仔

我發現我打錯字
想講廁紙
哈哈 好笑

雖然林俊明縱容佢老婆夏子婷
雖然海軍鬥水兵

林俊明感覺做得好過夏子婷

大陸用語
最多咪好感動 咩足夠感動 多餘！

mon po蝦可唔可以話我知你究竟有冇薑醋食

我蝦：薑醋好老土囉

我蝦：唔夠北歐風 唔食

啲豬手好貴

邊有咁多肉食 買唔買到都成問題 要慳住食
哈哈 好笑

薑醋呢啲自己唔食都要派...
唔使問蝦公都無派啦

明明月入至少40k但係都咁寒酸

留返啲錢俾老婆買手袋

真 以前同事都係自己食既就屋企人煲
送人就去鴻福堂買禮券派

但連佢啲好姊妹都食過佢啲薑醋

叫陪月幫手煲薑醋要額外收錢
我蝦緊係唔會出呢啲錢啦

畢竟唔係大戶人家
禮數呢家嘢我蝦邊會識

好色彩繽紛
起呢個po好睇唔慣

咁我又覺得有啲野唔一定要做既...
又或者可能食狗屎同爆seed都冇要求掛
佢高調post晒story又寒酸個啲就話肉酸啫

明明一齊砌bb床係一件好溫馨嘅事，宜家我老豆都仲會親手砌床架俾我瞓
申利 學生未嫁

我追左好耐post 到今時今刻都忍唔住要開個account 屌鳩佢

本人都係新手老母，bb 同佳仔差唔多時間出世。係，每個老豆老母都係慢慢摸索甩甩漏漏咁湊大個bb. 但=/= 連基本認知都無

眼見天氣得返10度8度但你仍然比佳仔著件口罩衫真係覺得好撚慘。我都唔係大戶人家，但其實U 記減價時$39 / $59 已經有件bb 冬天連身衫

再者你個乜嘢暖風機咁撚勁可以暖到個bb 淨著露脾衫都唔覺凍？不如出個post 推薦下
分分可以做埋代言人

另外，作為時代女性要work life balance 做左老母想要me time 完全理解明白
但當你係真。老母的話就會發現對住bb 既時間先係你最享受最幸福既時間

佢最矛盾係一時又話自己唔係一個傳統嘅人
但係又跟傳統唔去桑拿太太個婚禮
咁你即係傳唔傳統
咁傳統嘅話
以佢性格有薑醋食實po上ig

其實佢根本就勁唔治癒
我懷疑佢唔入鏡既地方係亂到pk
左上角隻拖鞋又單丁又唔北歐
好心就咪鬼扮
仲有
係就打返廣東話或者書面語
冇底就唔好畫蛇添足學台灣講法
見到都覺得好尷尬呀

佳仔後面係咪屋企門口對門
又要扮到屋企好大
但就要個仔喺門口食飯
痴撚線老母

張餐椅新買定出世時啲sponsor
又白色靈堂風

客廳放咗yoga墊打卡呀
飯廳又要掛蝦乾啲紅橙黃綠青藍紫既睡衣
邊有位比蝦乾呀 哈哈 好笑

咁多白色 其實對眼會唔會好攰

同埋點解佢成日著睡衣出鏡拍片...
好唔療癒
其實可能著T shirt 棉褲出鏡都好過佢嗰幾套絲質/毛粒睡衣

Stokke high chair,話可以一齊喺飯枱Chill下但好耐都未砌嗰張
Sponsored by jakewell

可能覺得自己著呢啲 pj 好sexy
早幾日先post 完隻戒指加埋毛粒睡褲

想講好耐 人哋sona又係喺屋企拍片 但會正正常常換件衫、化妝、set頭、又會戴埋首飾
其實明知要出鏡 佢又想食呢行飯 好應該執吓個樣先拍片影相啦 見到佢而家個衰樣真係好趕客

同埋佢嗰件好似係gu睡衣 polyester扮絲質 唔係大戶人家買唔起真絲

好小氣 仲未肯like Sona留言

佢唔敢去姐……唔通去到又酸樣
或者著對chole去

頭先同個仔一齊瞓晏覺，發夢夢見自己喺度乾哽蝦乾啲蛋糕

welcome你
希望你同bb健康快樂 強壯過角仔

你無睇佢room tour咩，真係咁細
其實香港寸金尺土
人人屋企都唔似得sona
但佢成日充真係抵比人笑

笑咗
我發覺睇得多 發夢真係會related

起身即刻飲咗兩杯水

唔係有坐月咩？
坐月就算一個月嘅擺設都會煮架？
就算自己唔食 ，唔識整嚟派
世界上有「薑醋券」

扮貴婦都扮得得體d好嗎？ 禮節都唔識，哈哈，好笑

唔係幫蝦乾講嘢
不過我記得嗰排唔知咩事啲豬肉加價加得好犀利
新鮮豬肉過百蚊一斤
可能係咁蝦乾先會咁講
不過有心想買都唔會買唔到啦
只係肯唔肯俾錢啫
再唔係急凍肉一樣大把選擇

兩年都著同一件衫？

右邊個張 馬丁仲大波過蝦乾未生嗰時

反正一個煮嘢食差嘅人煮新鮮同冰鮮咪一樣
一樣咁乾咁醜

其實住得喺香港，都理解有土地問題依回事
係佢成日充大頭然後明明應該要思想貼地都變到離撚曬地咁

嗰排豬肉價升得幾勁 但係我未試過餐枱上面冇豬肉食我屋企人行幾間肉鋪格價先買都有 蝦公翻大貓仲要經理級 坐底四萬 連豬肉都食唔起 仲要慳啲食先搞笑

不過其實蝦乾同小熊貓一齊咗咁耐，冇理由唔知個老公性格係點，條路自己揀

你咁講起 會唔會墊蛋糕嗰塊野同蠟燭都係用足兩年

慳家

乜嘢叫足夠感動呀睇得佢ig多嘅話我啲語文水平會大幅下降

通常係兩個夾好互相去/互相唔去對方婚禮?
大戶人家應該傳統多啲，未必關蝦乾事既
（雖然佢去左一定大鄉里出城，出十幾個story又酸到核爆）

係喎 又好似無見佢講過薑醋
自己媽媽同奶奶都會煲啦
唔係加少少錢坐月姨姨都會幫手

最親咪派自己煲既
再唔係去八珍悅和大把現貨

如果佢有派 一定打哂卡啦 哈哈！好笑

好似係大陸豬有非洲豬瘟
蝦乾似係學人抽水

佢本身等緊鴻福堂sponsor㗎，點知自己變咗過街老鼠

淘寶買了一set,用得唔好浪費吧，畢竟不是大戶人家🙂

明思都係著睡衣 又唔化妝
但至少梳下個頭 件睡衣都唔會咁霉
佢著埋啲毛粒睡衣拍片真係好奇怪嘅諗法

對唔住我笑左出黎
唔好唔開心. 今日即刻去買件好食既CAKE食返補數補償返心靈上既損失

佢各方面都咁極品地衰.
正常都好難再搵到有人肯同佢一齊呢
難得搵到個"戇直"唔介意佢衰既男人, 幾大都"MARK"到實啦

叫老公放工買俾我

其實應該係想將佢擺到去屋企嘅最角落頭，咁就唔使成日見到佢

阿佳仔真係好慘

我成日都覺得蝦公影相成個盲人咁既樣

係因為蝦乾一打卡要打一百幾十張
而焗住配合既背景之一 —— 蝦公已經影到對眼失焦

我係蝦乾就寫過嗰劇本逼蝦公再拍一次
蝦公佢咁既反應都照放出來，
我有時真係get唔到pro蝦既思維
佢究竟想形造一個點樣既人設畀佢兩公婆⋯⋯

食啲甜嘢心情都會好好多㗎絲打忘記發夢見到蝦乾同乾啃石頭蛋糕嘅驚嚇

蝦乾叫佢老公開番燈都閪聲閪氣

絲打唔好咁啦
搞到我好似變態咁一直望係蝦公對波一路笑

蝦乾自以為知性賢淑，響影片表現真性情
但好明顯又西又失禮又冇文化又寒酸又無知扮專業
至於蝦公 想夫妻檔晒恩愛搲撈

實質畀人睇到係狗一般既生活
得果丁點肉食
屋企得個籃仔放手掣同個三格兜擺隨身品...
諗諗下好似慘過做狗

低智盲人老公與他的全能賢妻？

幫冰鮮肉平反
識煮都可以好好味
但係咩肉落到蝦乾手都係又乾又小又唔吸引..

見到羊羊細佬有黑白圖畫書，諗起角仔得張貼係床頭黑白圖案嘅紙

仲有
豬貴咪食魚食雞囉
都好健康好味
佢都痴撚線

話時話
以前片入面嘅蝦乾
雖然串柒柒扮專家,但睇得出佢神采飛揚,個人係開心嘅
(靚唔靚就見仁見智啦)
唔再係初出道果個爆牙細眼無自信妹仔
進駐私樓+成為當紅kol真心令佢自信心爆棚
而家嘅佢,就算戴晒名牌上身,化到勁厚粉,都係好睇佢唔順眼 有陣霉/頹味
氣場嘅人真係呃唔到人
完全feel到佢湊得唔開心,搵唔到湊仔嘅樂趣同喜悅
好趕客

個人勁拿西，但扮整齊

個thumbnail好似sona大戶人家結婚 隔離係妹仔陪襯

我成日睇到r爆頭，但又講唔出有乜問題
1999咁

曲直難分

睇得蝦乾多
唔知以為香港係第三世界
連食肉都要搶

你地係咪好羨慕我嘅生活呢返屋企沖涼打機瞓覺

佢根本接受唔到
蝦就搵佢呃view

典型普通香港夫婦
同佢想行嘅路線完全唔同

可能呢件係佢最愛睡衣，年年生日都著
定係佢其實日日都著

點解蝦毛啲頭髮好似唔識長咁

最後果句講得好好
佢自己都接受唔到生咗小朋友
個人都頹到無心機打扮
佢同角仔累鬥累咁

那有營養長頭髮

再加上臭蝦成日自稱好療愈，好北歐，顏值好高，完美的我 佢成日影自己個居家癲婆look做嘜鳩

無營養

兩公婆都未ready下半世為咗仔女而令原本嘅生活有大轉變
去到佳仔上幼稚園嗰陣都唔知會唔會特登fing佢去全日班
蝦乾要全力爭取me time

有名你叫 蝦毛

比你快過我添
哈哈 好笑

長頭髮看起來很土

相中件衫佢都幾經常着，但真係唔好睇

淘寶貨checklist
一個廳有咁多野都係淘寶
唔怪得個仔d濕疹咁難好

就快爆post
如風絲記得下個post 改標題

想想非洲的兒童連頭髮都冇
你有幾條已經好好

其實佢一直都無乜fashion sense

間屋好多毒素

佢個臭蝦老婆重要公告全世界，佢會臨瞓搽油落個鼻
比我係蝦公，真係7到唔敢出街

改咩好

乜料 全家都taobao.............
不過佢可能未入住前已經好期待 日日睇淘寶

其實兩位心理上都係未ready做父母
只係嗰排見其他kol都生小朋友又跟埋一份唔輸蝕 夏子婷自己都講見到人哋生我咪生 而家街市買餸人買你又買唔執輸咩

難聽啲講 我係片嘅反應其實同十幾歲靚仔唔小心中左一樣 第一個反應唔係開心 而係疑惑諗點會咁易中 唔係啊嘛 接受唔到啊
未ready真係唔好生 害咗個小朋友一生

男孩子沒有頭髮慘過不舉

真係on9，乜都講出黎
你自己唔要臉，人地在職爸爸都要

有錢買袋買鞋買耳環買一堆LC碗碟
冇錢買傢俬家品家電
蝦蝦好笑

hi錯左負 sor

梳化都淘寶
唔驚入面有蟲咩

ok 成間廳得張餐枱唔係淘寶 瑜伽墊都要淘寶係咩事

九成九淘寶 甲醛中毒死未？

樓豬成日都唔記得野 我再提提你
我個大名叫林俊明martin lam 前kpmg經理現職匯豐銀行
唔好搞錯啊 記錯第個名我嬲㗎

你試吓嬲
再嘈菜都冇得你食

你又唔係我老婆 唔怕你

全能 (自以為)

alicehaha教虐兒

蝦仔真係好慘食唔飽著唔暖阿媽日撚日綁貨係high chair扮查理布朗有濕疹仲要住係間屋充斥住甲醛

先唔好講條片唔溫馨
我真係諗唔明點解要拍片出 ig post話比人知同另一半相處嘅柒事(注意係柒事)
So far見所有算係幸福同好嘅Kol又真係好少會出post話自己另一半買錯乜唔做乜
另一半嘅要求/錯處係令人笑又好，想鄙視又好，
都要適可而止，
但佢地身上，我只係睇到一邊好無奈為kol提供笑料，一邊好享受挖出笑料
雖然可以話一個願打一個願捱
但希望各位絲打都要尊重身邊另一半
比返少少面男人
笑唔緊要，收埋兩個笑到哮喘都無人理

依家蝦佬所有家事柒事都比人公開哂
想像唔到點樣面對同事

角仔坐角落

一係就每個po名都唔同
一係就改新名連續咁用

一啲都唔開心嘅開心角落

破6萬啦

無錢死充扮有錢就係呢D
衫袋鞋呢D諗住可以拎出去曬就買到貴一貴
但事實上根本負擔唔起
家品竟然全部都係老翻taobao貨

賢妻（幻覺）

佢真係好似啲公屋大嘅窮酸女人 淘寶抄款嘢使撚佢介紹咩 你有冇見過人拍片介紹花園街廿蚊件tee shirt
想行知性路線 但對於life style一啲sense都冇
買唔起高級嘢 都有好多平靚正嘅牌子 再唔係去ikea都冇佢全屋淘寶咁撚 cheap

窮同見識少係冇罪 但唔該佢唔好再扮有品味 以為自己曬緊命/教緊人 其實個個睇到都鄧佢尷尬

Connor in the corner

其實兩夫妻會夜晚一入房門就熄燈瞓覺？
唔會一齊傾下計先咩

蝦乾成日話自己豐滿㗎

會唔會咁啱兩年同一日著同一件

大家體諒下 人地d衫比蝦乾逼害要放喺娘家

蝦乾：我不喜歡家裡多衣服～

蝦公冇衣櫃擺衫啦

個人嘅問題

我都覺得奇怪
至少都會問下對方準備好訓未/ 或者講聲“我熄燈啦”
講都唔講就熄燈，我個人覺得好冇禮貌好唔尊重另一半
如果另一半睇緊書，你又無啦啦熄燈 真係會心諗做乜9

真．角落生物
角仔好慘

但問題係蝦乾都唔會睇書架啦小熊貓直接熄燈理論上又無做錯到嘅

一個就匿埋房打機一個就顧埋執相整埋啲北歐風filter打埋啲懶係療癒但又錯漏百出嘅caption

咪係
我收入唔高 要取捨 都會寧願買好嘅傢俬電器餐具
始終成日用 啲嘢又會落肚
同埋有心搵都會搵到平靚傢俬
最好我睇緊衣櫃 都專登上淘寶望下睇下係咪真係爭好遠
事實係淘寶靚少少都過千人仔
我係實惠/宜家買仲平

最近我睇緊衣櫃

阿！係！hagone 有講過！又係拍晒片，全世界都知佢點樣虐待自己老公
戇鳩熊貓娶左個戇鳩老婆，自己攞嚟

雖然香港啲傢俬真係貴啲
但我覺得出街行吓逐件搵啲家品擺設返嚟屋企嘅成就感其實都好大 好似砌靚個屋企咁
點解我蝦咁知性都唔識出去搵下靚嘢 好過一屋都淘寶 room tour 介紹都尷尬啦

蝦:哈哈好笑 我全屋都購自淘寶不過已下架

蝦蝦話留返啲錢嚟養B㗎～ 邊個話有錢買靚傢俬電器 哈哈 好笑

一直覺得如果係佢打bb👶🏻呢個emoji 成件事都唔同左好多
不過蝦乾就係要西比全世界知
個仔未生出黎就恨不得佢識自己分裂返變左粒精子同卵子

Hagone 不如轉型做藍絲+慳錢KOL
主力介紹點樣做港豬、慳錢同淘寶，可能有機會殺出一條血路
反正咁多香港人貧窮線之下

係，其實嗰時睇到佢個反應直頭反感，點解會詫異到咁？你唔戴套中出嗰下唔知有機會生仔㗎？你哋唔係計劃咗要迎接新生命先會唔避孕㗎？到底馬田林你射之前有冇諗清楚㗎？冇嘅話你同個15歲Mk仔有咩分別？

如果我另一伴知道我有咗個第一反應居然係不斷講「我接受唔到」「有冇咁易中呀」我真係會好失望，點解蝦乾仲可以post出嚟覺得好值得分享佢到底知唔知係反映緊條友好on9同唔成熟

哈哈好笑
呢隻公仔個頭個shape仲靚過角仔個個

佢答到好似我哋逼小熊貓中出佢，搞到佢要生B咁
（sorry, 太嬲用字有啲粗俗）

角落生物起碼都有同伴陪
角仔真係無人理

多菜多碳水化合物煮食大法 沒有肉吃也有滿滿的飽腹感教人點樣買全屋淘寶

馬丁個樣：屌我唔想食呀但老婆又死都要我係鏡頭面前扮下野

Ikea先係真北歐
蝦乾反而走去淘寶search關鍵字「北歐」
成件事本末倒置咗

有新post

蝦乾啲語氣令人好心寒
屌那星嗰個係你個仔嚟㗎

真.角落生物

兩公婆啲格都咁閪咪證明佢地係天生一對囉
乜野茶壺配乜野蓋

仲有小熊貓d衫無得擺屋企衣櫃
要放響爆seed奶奶度

我蝦又贏成間屋都係佢嘅

佢都有炸豬扒陪
角仔只可以獨自飾演查理布朗冇人理

佢似係真係想個仔靜唔好嘈親佢

推去baby kingdom!!

點解爆seed奶奶唔整呀
我大嫂生BB果陣兩邊都整好多，連我媽都有份收

痴撚線老母

我諗煮得最多肉應該係佢個上海湯年糕
有肉有雞

蝦乾出世後佢個世界保持黑暗

冇做到呢步好難冷靜
佢個語氣係完全冇情感⋯⋯好恐怖
好似講緊啲死物咁
佢係咪想個仔郁都唔郁

自膠：蝦佳出世後佢個世界保持黑暗

燈照就話個仔唔冷靜 臭蝦你何止唔冷靜 係直頭痴撚線
最好角仔世界一直保持黑暗同埋絕望feel 咁就唔會煩到你 點做人老母呀你

痴撚線老母
其實係咪好想窒佢返入西

但希望各位絲打都要尊重身邊另一半
比返少少面男人
呢個真呀，蝦乾都唔係路

如果小熊貓係youtuber都算
大佬，人地做專業行業
行專業路線、唔係on9搞笑路線搵食㗎
個名同個人形象好重要
完全唔識分輕重

我係奶奶知道一定屌7蝦乾

蝦角

條友會唔會癲到蝦毛1歲就要戒奶

佢咁樣可能仲自由
同埋我都可能間中當笑話睇

佢真係痴撚線架！好意思講出口比人知？
覺得咁做好威好叻訓練到個仔？
到底你有幾憎個仔係你眼前出現呀仆街？

唔鐘意唔好生啦，做人老母可以咁冷漠冇感情？
正常都想望阿b望耐啲，等到佢訓啦！
真係好撚憎呢個仆街

好恐怖……真係冷血
咩做無做到呢步
角仔所謂嘅冷靜，只係喊到無力喊到攰

蝦乾幫蝦角沖涼條片
蝦角郁下咋 蝦乾大聲驚叫佢郁呀
嗰下我心諗jm9個仔人黎嫁緊係會郁
貓貓狗狗沖涼都會郁啦 死冷血蝦乾

唔好拎d咁可愛嘅野同佢扯上關係

角仔某程度上仲慘過失明人士
明明初初眼仔碌碌對依個世界好好奇
依家隻眼一啲眼神都無 就好似無咗情感咁
人地失明都話想做手街睇得番依個世界

記得睇過一段片有個睇唔到野嘅bb 一睇到野就大叫拍曬手咁

角仔真係好可憐

自在先咁
因為唔洗充大頭鬼

咩叫好難冷靜？乜BB識冷靜？係咪蝦乾見住佳佳係咁喊冷靜唔到咋

角仔第一個生日會唔知會點
疫情唔使搞仲要食佢d乾爆蛋糕

禮物玩具都冇幾份收

提提樓主下個post主題記得更新

嘩 佢啲語氣係胸有成竹咁款 勁proud of自己嘅黑房sleep training

啱呀
你po張合照都會問下另一半意見啦 話曬張相佢都有

做KOL半個公眾人物就話預左啫
人地要返工 同同事又要開會又要捽嘢
仲要係公司甚至呢行托展個network

佢係公司建立嘅形象俾你個乞衣婆一手KO曬...

咪話咗返到屋企沖涼打機瞓覺冇傾計time

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(33)

好好嘅標題我愛如風絲打

Cls同幾個用大既bb講冷靜

BB 最需要係安全感，點可以咁對自己親生仔

其實係要讓bb 知道日同夜既概念，而唔係一到黃昏就掉入黑房

角仔初初出世好多表情又眼仔碌碌 依家係呆呆滯滯同生無可戀

其實睇多次佢個黑房論 都幾肯定佢係有喂奶schedule 每日4次 有2次已經定左係1830同2230
陰公果陣先一個月大啲啲已經隔4個鐘先得一餐

真係好嬲
大人都唔會黃昏後嘅世界就全黑啦
唉

我4個鐘落左格都開始餓夏子婷當左初生嬰兒係成人咁湊

如果4個鐘咁推咁蝦仔咪10:30同14:30先有得飲奶好撚慘夜晚十點半飲完第二朝十點半先有得飲初生bb識撚冷靜喊同飲奶係本能嚟唔想bb嘈就咪生啦屌

2230之後成十二個鐘先再有得食 仲要比老母屈愛睡覺
餓到喊都冇力唔瞓可以點 喊都要十五分鐘先有人睇 角仔慘到

蝦乾仲未Po蛋糕相嘅
係咪又係用同一款蛋糕墊同蠟燭驚俾人笑呀？

熄燈可慳電

其實佢生黎做乜 買個膠既假bb裝喇叭咪夠
覺得佢嘈仲可以mute佢

真係
大人一日四餐都未必夠

肚餓就喊 喊喊下就瞓覺

呢個schedule 係大人食飯加宵夜
當佢大人咁湊
痴線

要轉型做親子KOL

人有我有
人地生我咪生

想像到佳仔大個都係得早午晚三餐 唔會有下午茶同宵夜

一定營養不良

早餐 午餐 下午茶 晚餐 宵夜
食得多過角仔

但學唔到人地點樣正常地湊仔

佢用小熊貓公仔都可以賣尿片廣告 咁膠bb都可以幫夏子婷轉型做親子KOL
憑著求子癲婆形象殺出一條血路 仲夠gimmick

點解要害o左角仔
好心痛呀仆街

蝦公生日食乜關注組
可能p緊圖呀等陣啦

我不喜歡那樣湊仔～🙂

冇腦行為害人一生

蝦乾：我不喜歡家裡多（別人的）衣服～

我都係別人？？？

就算要熄燈訓練個bb識日夜
起碼都要有個媽媽陪係隔離等個bb安心啲啦
咁樣放入房就熄燈得返蝦毛自己一個真係好慘

你不是人類 只是小熊貓🙂

蝦仔個頭係個零月左右開始急速變平
可能就係開始左熄燈 蝦仔先冷靜到變平板

佳仔同你個名一樣都係多咗出嚟

蝦仔咁就一世

個班人可能網都上唔到
蝦乾變成大戶人家